有無人睇緊浸會大學個直播?

D學生好撚勁, 問到個阿SIR啞左

好多高官都係咁, 唔想答唔敢答係度扮傻 , 但佢宜家無得走 無得夾稿
阿蛇完全HAND左機咁

連登無人睇?

有無link

問佢是同否都唔答 林鄭之流
D答辯技巧咁樣..考試咁樣答都唔得啦 仲話做老師

大學生們，問一問副校長
佢係咪只有「副校長」呢個身份
如果佢只有「副校長」呢個身份，唔該佢一生都唔好離開學校，斷絕「副校長」以外既工作

收音好差

阿SIR支咪係好沉, 但學生問題問得好精彩 好中POINT

推
今日full gear段片都講得好好
-
借位
Bye Buy Day 特別活動第一彈！

入去多謝714沙田新城市對港人之恩

終於出現

知佢鹵味咩，岩岩先知

推

現埸朋友見到冷靜D 唔好嘈 比機會佢講 要以理服人
一陣佢學林鄭 覺得你地唔係傾 直接走架啦

重要 係用智商去贏 唔係鬥大聲吧

岩岩先follow呢單野
原來一開始居然講9月

佢以為佢自己係趙紫陽？

唔好講粗口 on9

成班嬲哂

返屋企啦 以為自己幫校長解圍
點知激起民憤

學生表現完全輸晒， 又唔係鬥大聲比賽

要以理服人，否則又會比人入

鬍到暈

屌

果個咩 CK 成個皇帝身邊 D 太監、宦官咁

四個鐘 老閪都躁啦

叫人唔好講粗口嗰下真係ON8

現埸朋友叫身邊既人冷靜D啦

等咗 4Hour 比你嬲到仆街啦
仲要話去咗食飯,好難唔嬲

屌,啱定唔啱都唔敢答

當班學生傻
係到遊花園

副校長咬晒耳仔，錢大康都仲係鳩up

校長越黎越串

乜春都唔敢講

其實真係燥燥地
大學生黎唔好好似潑婦罵街咁先好無
人講一句就係咁講
我明遲4個鐘 但你係要對話定又係發泄先
對話完咪由你繼續發泄

屌你老母,你答完明明大家都拍手俾你
你係要加多句搏屌

乜撚野無法律常識 好撚廢

咁冇guts點做大學校長呀⋯⋯

睇tvb

真係廢架喎唔係講笑

搏屌

理直自然氣壯

tvb

同學
問校長，佢話佢冇法律常識，咁佢認為有警察差你頸，岩定唔岩？

仲夠膽死講tvb

屌你正呀，要校長即場睇片！

個校長好垃圾

睇立場live
咩都聽唔到
只係見佢呆呆濟濟唔知做緊咩

重睇tvb係咪on9?

校長怕得罪軍政府咩?

佢會唔會話，果個唔係方仲賢？

. . . . . . .

蘋果好少少 佢地個MIC本身廢

佢唔似專心睇片,隻眼望黎望去

做乜鳩睇緊片但雙眼成日睥去第二度

你地太大聲驚佢發火走呀, 留底佢慢慢撚好過啦

佢跟本唔專心

睇緊邊條？

校長睇緊咩片?

諗緊點答得好聽啲

諗緊點答
你估真係會唔知發生咩事咩

浸大出名傳理

其實依家做緊咩

個腦load緊一陣應該點講

睇緊琴晚d片

佢做咩成日望其他地方啫

佢根本唔係睇緊片 不停周圍望 佢係喺度諗緊野

diu 仲廢過段崇智

好明顯校長唔想睇

砌生豬肉果條片？

知唔知佢睇緊邊條片 我都想溫書

屌你老母 呢個唔係邊間U邊個faculty既問題
根本每個受過教育 何況高等教育既人
都應該要有呢種思路同思維

諗緊點兜 點走好

睇咁耐嘅

班學生似係發洩多過想對話，如果真係想解決被捕學生嘅問題，點解到而家係咁追住校長遲到嘅原因，個學生唔等得㗎啦，仲喺度嘥時間快啲同校長對話啦

個CK好似係傳理系主任?(完全係刷鞋仔)
好似係咁介紹
校長原來睇TVB所以唔知成件事
呢樣野真係......

睇佢個樣想撇啦

thanks
咁大件事冇好好了解過都敢行出嚟

成晚唔洗走都似

.....

心諗 今次仆街了 點兜

仲要話自己睇cctvb黎判斷事情

扮姐可能

同埋佢頭先話睇CCTVB d 片

佢睇得好唔專心

心諗睇完未

老花眼係咁上下啦
留名等佢出聲

眼神飄忽，諗緊一陣點走好

頭先校長未到時
同副校對話好精彩
本身校長唔見佢哋話星期一先見
學生話一日見佢唔到一日都會係果度唔走
問佢哋咁樣係咪真係要星期一先見？
最後要成班學生出嚟話11點同唔到校長進行對話，佢哋就罷搞reg day
之後佢先肯嚟，一嚟就憤嬲班學生

完全唔比機會校長講野

大家都係搵緊個機會佢表態
睇完佢都覺得係有問題,咪真心俾人收皮囉

一個大學校長話自己無法律常識同埋睇tvb真係智撚障

而家究竟做緊咩

咁呢啲離地撚冇睇過片唔出奇

佢地信晒紅媒藍媒

佢而家起碼肯睇 但都要睇佢點回應先judge佢

一開始校長話要九月先再對話
你明點解佢地咁火爆啦

大佬，呆坐等咁耐，先捨得黎，群情洶湧好正常

浸大現場睇到
唔好咁易俾佢走
要佢講明實際行動
幾時幾點
夾住佢一齊去

利申開場頭個半鐘喺現場聽最後嬲撚到走咗
連攬個學生領袖話佢冇用暴力都唔敢
連譴責兩隻字都講唔出 淨撚識做錄音機
本身冇乜嘢都俾佢激到啤一聲
自己喺mm話要成立乜撚真相委員會
而家又自打嘴巴話「係方法唔係solution」
聽佢20分鐘喺度廢up自己琴晚做撚過啲乜
話咩同「相識大狀討論咗好耐」
屌你老母而家話冇法律知識
咁佢琴晚究竟做過啲咩
佢憑咩做大學校長

其實好幾次浸大有事呢條友都分明親中紅底，只係因為今次件事係全香港關注嘅事大家先有留意

讉責 兩個字都唔敢講

嬲還嬲，如果完全比校長講嘢， 不停咁鬧校長，咁唔係解決問題嘅方法

九月,然後下星期一,再之後講到星期六日,再之後講到REG DAY取消先話今晚十一點出現
講數咁講,你話燥唔燥?

屌佢個閪縮撚到咁

嶺大校長做個樣都落去睇下學生，依件

反港獨就唔洗知全部事實

我唔知啊我唔知我唔知我唔知啊
———錢大康

學生問題個哲學問題「乜野係全部事實」

一開頭話9月先再傾
不停叫副校長打俾佢先改星期日
再叫佢地打先再改做聽日
之後話唔黎就唔搞reg day
即刻話11點番去傾
俾人玩左幾個鐘
係你,你嬲唔嬲?

唔好俾佢乜都冇就走
要講明實際咩行動

讉責都唔敢食屎啦

佢地有俾校長講野
只係大家太心急

廢到呢

佢不停重覆8月6日 有去醫院睇過學生

錄音機同一句 廢過林鄭

完全明白點解學生咁嬲
俾人撚左4個鐘
叫佢答岩or唔岩
講嚟講去都""要交代""
CLS

校長喎

喺到鳩up

有冇學生夠膽出場差佢頸？

成班學生已經痴哂線，唔係唸住解決問題

會唔會一陣CALL狗黎

原本校長係講緊9月先同學生對話
一直嘈先話下星期啦 聽日啦 總知今日唔會見
係要學生會話唔搞reg day坐到校長嚟 校長先話11點
好明顯校長係唔想處理 唔關心學生
而唔係所謂遲到 學生燥都正常

點解要迫人認同自己嘅意見？同埋可唔可以搵個主持人處理現場氣氛，咁樣點對話。同埋對家係校長，俾返少少尊重啦

仲有琴日嘅事
出嚟話幫學生,然後轉個身就走人

成日話唔知事實唔知事實, 睇曬片都唔知呃啦

仲要睇完片
都係咁講
最後仲要唔肯讉責
兩個字真係咁難咩?

睇到好嬲

個校長真係不撚知所謂

你有冇睇架?
真係唔識架喎你......
唔係解決問題?
校長原本冇諗住解決問題添呀

你知唔知前因後果架

呢條仆街奶共到仆街

垃圾黎

投訴都唔敢講

問佢聽日有幾時同同學一齊去搵人交代

錄音機

藍頭盔呢位同學咩身分?
好勁

佢哋咁嘅態度只會令校長更加唔敢表達自己立場，咁樣迫法完全的失哂控

一個校長都唔同學生企埋同一邊,反而仲踩一腳?
呢個人配唔配校長?

好撚勁

選擇性譴責

好撚型

岩岩先開始睇?
校長拖左幾耐呀
點會唔燥

八大校長黎計
呢條友成個街邊d懵盛盛阿伯咁

push

錢大康連問題都唔撚答啊 係邊個唔諗住解決問題啊

有,佢有講
不過佢話等人判左真係無罪先讉責
校友們點睇

上莊會長

署理學生會會長

精彩呀

道歉都只係坐起到hea你

唔睇小文科撚了 佩服

法官判佢冇罪
我就會追究

個個校長都想對政治避而不談
保住自己個飯碗
對依個社會既不公 都唔敢發聲
點樣為人師表

佢哋咁樣嘅態度的校長只會令校長令人唔敢表達自己意見，依家個學生會會長分秒必爭仲喺度咁樣玩，害嘅只係被捕既人。

尊你老母咩
一個出賣學生嘅人憑咩叫自己做校長

YES NO都唔答呀屌
學生撚佢咩?? 佢撚更學生咋~
仲有人話學生唔尊重佢
佢咁講野點叫人尊重??
佢而家擺明自己定左會長有罪啦屌

一校之長
自己學生比人無理拘捕，連表態都唔敢
仲走去遊花園，花9 d學生

唔讉責走唔到----->CALL狗開波
一陣又搞到3點

衰啲講句浸大俾人睇唔起從來都係因校政都校長廢
一啲都唔關學生事
CLS
條友嘢唔識答連做樣都唔識

有無人問佢 依家唔係拉唔拉控唔控訴問題 係拉都唔應該叉頸 拉同叉頸係兩樣野黎

叉頸都要睇下有冇罪先講暴唔暴力？

錢大康 真錄音機

乜撚野如果呀

根本依家全部校長都各打50大板，唔敢譴責政府警察又唔想得失學生

如咩果？

真係咁難答?

你指意呢條仆街救人就蚊都訓啦 9下9下咁

衰撚過林鄭

有咩唔敢表達？佢而家係直情廢9事表達
你有無睇架

蠢其實可以靜啲

浸大同學，聽日唔好搞 reg date

要個校長表態慘過要佢食屎

一答=西環blacklist

就算無人逼佢佢都唔敢講嫁啦
學生比人濫捕都可以完全唔理

而家浸大個校長話要交待都算其實係一個最底線嘅折衷方案
(雖然人同狗要道理都冇撚用架啦)
想好睇啲佢應該要而家定埋時間地點同公開
而家錄音機咁真係冇用喎

因為佢奶共
你叫佢點答

應該係因為大陸有分校

好似係傳理系

等法官判左先講？
姐係萬一法官亂判你都唔理？
其他唔講啊？叉頸點講都係錯啦你咩事啊

咁執7左個天文學會佢啦
學生俾人屈都笠水

不過佢把聲唔多入咪

好似仲衰過張翔

係政治系

政治系

唔係上莊黎咩?
好霸氣,真心

而家呢個舊生仲型棍

身為校長，身為學術界人士，以前出去conference開會比同行插research問題仲尖銳過依家多多聲啦，咁樣會唔敢表達，咪撚玩我啦

舊生，強

你都on9, 個校長乜料你自己google 啦
係hku 個朵都臭哂

對佢洗客氣? 之前普通話單野佢震震有詞屌鳩個前會長就得
呢家唔敢屌警察?

可能佢根本就無覺得不公

聽今日個校友講
錢大康係年薪七百幾萬（而幾年前只係三百幾萬）
屌你老母收咁撚多錢 幫自己學生都唔肯？？？

你真係on9架喎唔係扮

講得好

香港係無罪推論嫁

個live啲留言幾撚多三毛出晒嚟

720萬一年
八大排第二

99傳理男神

好高質

屌你仲扮中立 收皮啦

d 狗有無中立處理件事呀

你自己學生比人打呀on9

真討論
大家funfair完要留意下

都未判就好似認定學生會會長有罪

校長

蘋果LIVE睇唔到仲有無其他LIVE

講到戲肉停機

依個handle 到氣氛好似

好撚型,屌完轉身走,頭也不回

連自己學生都唔敢保護

頭先有學生話其他大學成日笑佢哋係浸會中學

蘋果LIVE

學生冷靜d得唔得

依家係要校長做到佢既作用幫學生

唔係批鬥大會呀

痴撚線架依個所謂校長真係

any link

校長....

真係有料
浸大先係九龍塘一大

佢有勇氣出黎同學生對話係值得稱讚
但係佢真係答得好撚廢

署理會長

突然睇唔到

關出唔出賣咩事 人地唔肯condemn你就可以唔尊重人？ 都講左會追究警方責任

你地嘅感覺係要迫佢condemn警方 而唔係遊說佢

（雖然我覺得係要 但唔係用依種方法 — 起哄同大喊 起碼唔好打斷先 比佢講完先）

基本禮貌點都要有

利申： 反送中 光復香港 時代革命

屌佢啦 我個fd話要屌撚到佢走好閒唔送添呀

立場

立場FB

高汁學生

幫香港On9協會推爆去！

推！

點解起哄同大聲 因為佢只係重複同一句 人地點問點講佢都loop同一句
廢過林鄭想點?

嘈住D解放軍瞓教一陣會唔會出兵

屌還屌，屌完應該冷靜番諗計點夾佢去警署聲援

取消reg day, 罷課...你地有辦法的

你俾個機會我，等我同警方...

傻撚左 ？ 佢依家都半讓步 要嘅係多一個朋友 唔係多一個敵人啊 理性同冷靜啲啦

呢到撚樣廢到仆街

咁會長真係多得你地咁少

真

台下果啲真心真心唔好嘈住先啦
俾佢講完再評擊佢啦

成班傻閪學生，識唔識比啲尊重？
係人地講野嘅時候就唔好插嘴啦

又要想人哋表態，校長表達自己意見
唔啱聽就屌，禮貌ok？

明白佢開頭話九月，但起碼依家佢係在場
至少佢有出嚟啦

人地食飯搵錢都係為咗學校嘅未來

立場個收音好唔掂
有冇熱心巴打可以講下總結

大是大非點可能仲中立？
而家問題唔止係佢學生比狗鳩拉鳩咬鳩告

已經關乎全港市民買賣既自由，先例一開，今日係觀星筆，他朝鉛筆凍魚硬芝士甚至人類身體都可以高能量武器

一日到黑幫自己戴反個頭盔講野

應該好多傳理系人, 校長本身搵埋傳理系教授黎
一開始講廢話之後走咗

我諗個教授見到啲學生 一定好安慰

佢做緊pr show 渣, 半個朋友... 唔好on9 啦

自己google 下佢個名同hku 啦

同學
佢唔知事實既全部，咁佢係唔洗食飯
佢唔會知 D 食物係咪真係食得
佢唔會知 D 食物有冇受污染
佢唔會知 D 食物有冇毒
佢唔會知 D 食具係咪真係用得
佢唔會知 D 食具有冇受污染
佢唔會知 D 食具有冇毒
佢唔會知 D 餐具係咪真係用得
佢唔會知 D 餐具有冇受污染
佢唔會知 D 餐具有冇毒
佢唔會知 D 自己腸胃有冇問題.
.
.
.
事實既全部根本係廢

三毛走啦

一時之氣啫
每一個比人拉 大家都好氣憤 氣憤到癲

係學生話唔搞reg day佢先出咋

牆頭草 點做校長呀？

校長帶d學生遊花園

p.s bu仔女好高質 字字鏗鏘

呢個校長真係無晒尊嚴了！

comment 關晒，唔想理佢地

為咗NDS未來咋

睇左5分鐘 點解輪住屌校長 唔比校長回應

朋友？擺明就跪係度奶緊啦

浸大值得讚 拎住浸大既reg day縱使校長屈服
齊上齊落等足四個鐘
Respect

唔係話罷搞reg day都唔出嚟啊佢

三你老母，唔啱聽就叫人走
食屎啦你

有冇人認為所有大學都要應該學浸會咁同校長搞同公開會談?

樓上幾個話要校長乜乜乜係？

借個位 唔好意思

咁你由頭睇到尾

學生話罷搞reg day佢先肯出嚟咋

個校長好保護自己

咁會長真係多得你地唔少

我唔識浸大校長 我中大既

依家係要校長幫手呀

校長態度係想幫手呀

應該深入討論點幫 承諾點幫 具體點幫

唔係係咁屌呀 屌完唔會幫到會長

路人表示
錢大康表現到完全不關心位學生咁
你做到校長呢個位都比少少戲出黎呀
大家等左佢出黎咁耐
佢仲咩都未準備咁就9fingfing過左黎

屌個校長離撚哂地 咩都冇睇過

香港係假定無罪
學生俾人非法拘捕佢唔condemn暴力
仲要當正個學生真係有罪咁
咁唔係出賣？
定你喺中國住習慣哂呀

同你講道理，係校長首先冇尊重過學生

浸中可以升返做浸大未

利申:畢業生

樓上班話學生唔冷靜 我屌你老母啦

依家個撚樣校長係到避 用語言藝術係到撚學生 又好撚冷靜啊?

收皮啦偽善撚 屌你老母

屌 個校長個種回覆方式
大家屌開政府個隻一鳩樣

條友成日講空間、機會、時間
大家都係人，大家都係一個腦一對手，一日廿四個鐘
好似咩都未準備好就黎個meeting咁(其實心裡根本唔想準備)
堂堂校長俾學生撚

咁撚多資產，梗保護

睇到佢應你就知點解要屌佢

似係圍屌大會 聽左佢答案先屌

你真係on9 由佢上任第一日就知佢冇企過係學生個邊
你起下佢底先出聲啦

見到校長頭暈 寸撚到

只係叫佢確定自己立場，都咁難？

行下左又行下右，彈出又彈入

八大校長有邊個唔係紅底

on9
根本真相只有一個
合法買野->5個人圍捕->冇反抗->叉頸

先唔計係咪濫捕,冇反抗都叉頸好明顯係不必要既武力啦?咁都唔敢講係濫暴咁個立場好明顯就係怕事,唔會講

完全無嗰種誠懇

仲好話自己讀中大

真係有啲惡

學生不如話我地一日唔了解事情嘅全部就罷搞reg day啦

法律唔認識，咁打人岩唔岩？

遊左好耐花園啦

佢咪重複同一句 向警方了解囉
問佢會唔會投訴都唔夠膽答
呢個世界係唔會有人知事實ge全部 唔係就唔洗思考 分析
就算判左有罪無罪都唔一定係事實
即係唔幫啦

佢口講關心 實際上顯露晒出黎

on9 你聽d唔聽d定三毛啊
佢已經話等會長唔比人起訴先會發聲 有鳩用咩
所以先屌柒佢渣

又要同人地討論台下又嘈尻住哂，台上個個全部中撚哂point，點解唔可以咪嘈比校長答哂之後先比台上條友一炮過屌尻返佢呢？台下可唔可以理性小小比用緊腦既人串返佢

因為校長所有問題淨係識答:
我唔係好清楚 我未知完全事實真相前答你唔到

台下一齊大聲講野搞到聽唔清台上點回應

俾d時間佢 同警方....loop looop loop

岩岩佢講左咩? 咩野無知?

因為校長根本無答過問題

借個位黎 thx

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

校長講野邊一次無比佢講哂

但佢次鳩次講廢話

真係字字珠璣，但大家唔好focus係啲人讀咩科，重點係受過高等教育都應該要有呢個思維

所以班狗先咁on9

而家跟佢條bar嚟傾，現場應該要
1.要求確實上狗屋問話時間
2.如浸大會長冇罪，100%保證譴責香港警察

另外
應該要佢用個人身份講係唔係濫用暴力?

我要時間了解
我對法律唔認識
我會同警方要求一個合理解釋

以上3點loop

有睇，就係學生太燥粗口太多，有D似批鬥大會

陳新滋仲撚癲

所以咪好似咁屌撚到佢露底 再黎大學生不合作運動 迫佢發聲/換走佢

其實擺明係
都唔知佢走落去做乜
係有心就直接搵會長幫手啦

Hi dip都上去屌

你有無睇架
學生比晒方案佢
連最溫和去警察投訴課都唔敢
剩係識講 了解 反應 對法律無知識

3個律師又點呀屌??

BTW要高舉無罪推斷

人地坐係到慢慢比你屌台下咁撚嘈又咁多意見冇可能有一個重點串尻佢除非台上條友出聲，所以人地講緊台下就收聲

浸大班學生已經好理性好克制

個校長仲講schedule 898啦屌

係學生話唔搞reg day佢先笠水出黎
為學校未來？收720萬生薪好偉大喎，對學生就日日指責，唔考普通話要停學，仲有辱校罪添
好心你唔知頭唔知路可以靜啲

因為呢個係批鬥大會，完全唔諗住解決問題

其實個會無野好聽 根本就係唔撚想答但又要做show

好啦 諗住見其他幾間大學搞show無咩事 點知今晚既憤怒係完全唔會比你遊任何花園

所以係最憤怒之矛 對最會遊花園之盾

同意，成日聽唔到校長講乜

在埸學生睇到 請叫大家罷搞reg day

唔撚有野揸係手個撚樣校長係唔撚會理你地

請叫大家罷搞reg day

係 佢激起台下既情緒

解你老母 個校長答左十鳩幾次同一個答案呀
睇都睇都嬲鳩

屌啊,老師搵律師,你就當自己搵咗?

Prof錢： 我會同警方⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唔洗露底啦
路人皆知

依個校長真係痴撚線
不撚知所謂

下 理性問左佢好多問題喇喎

幾個字前話唔識法律
幾個字後話識法律 ON撚99

年薪七百幾萬呀

原來三個律師
一個係同學搵
一個係媽咪搵
一個係梁耀忠搵

你都ON9 問完個契弟都淨係重複答同一句

同林鄭一樣 有撚用呀 唔嬲就假啦

佢話 make sure 有律師幫
make sure 都叫做過野?
我都睇住直播make sure 有律師幫佢啦

仲自己拎credit, 柒到

以後唔好搞 reg day

校長係藍底，太有自己想法，，我吔只能專重。
希望佢會花時間去了解番過去兩個月香港人請求緊乜

錢大康仲有面話自己幫手

佢依家咪改左口囉 佢之前睇tvb吖嘛 當佢有罪係因為資訊接收錯誤

大佬你唔會期待一個中立偏建制 加 收到資訊唔啱 嘅人會做香港蔡元培

我無心引戰 學上面個巴打話 要去支援學生 係去傾細節 — 點樣追究 （法侓//公開信）？

明白大家好嬲 但拎支持唔係一味噪動// 用yes no question 就成事

校長心諗：夠啦 唔好再打面得唔得啊

收線啦, 迫佢埋牆角都冇用

好似年薪700萬

佢連出句聲都唔肯你覺得佢係想幫手
俾你入到中大都無用啦，無腦嘅

唔知d人係三毛定點
為人師表保護自己學生天經地義
連自己學生都唔保護做咩老師

學生佢地唔係爛仔
佢地好沮喪
嗌到聲嘶力竭 唔係激動
尋日深水埗 我都在場 我依家都想過去浸會屌佢老母

佢應該以為成班SU咩都唔知

同學
入佢呢個位，想拎人地 credit
要佢即場道歉

錢大康露撚哂底 仲要講大話

啊屌你老母
你係咪個度個CK黎架?

true

罷搞reg day
琴日都話佢冇撚用

校長比人屌到好想走

逼佢上明面啊 新聞到時寫 校長不支援學生 有既定立場點點點

完全唔影響市民返工 完美啦

大學就係革命基地 有個有用既校長好有用

聽日又會比藍屍造文章話依家啲後生容不下不同意見

佢先最未都唔知

條友仲夠膽話學生批鬥佢
班學生心平氣和同佢講左咁耐
佢條撚樣講啲野就下下激起學生怒憤

錢大康垃圾到

做校長做到咁撚on9
淨係識講 比機會同警察溝通了解

抵屌, 佢一d都唔關心學生

呂布

其他院校校長都要出黎面對佢既學生！！！

個校長好撚廢

擺明係諗住批鬥校長啦，成班學生癡曬線， 咁我冇諗過解決個問題

屌 好心錢大康唔好曬學生時間啦
由頭到尾冇心同學生對話

其實班學生鬥大聲完全冇意思...
搞到好似上台比你審咁樣
真係要以理服人先得民心
比校長講野啦

警察係先跟蹤學生會會長， 一買鐳射筆就即刻進行拘捕， 不過，警察志不在此， 佢係想藉“藏有攻擊性武器“呢條charge， 再向法庭申請“入屋搜查令“， 把學生會會長屋企嘅電腦，資料，等等作搜集， 繼而再進一步向其他學生，學員進行全城搜捕 ！

已有社工介入並有相關人士協助，48小時內想幫到青年就要推到更多人知，社會要有輿論令警察check唔到電腦先有機會幫到青年

請廣傳

推！！

劉子頎嚟 google下佢出名爛仔 之前普教中佔領語文中心就係因為佢控制唔到自己講粗口 而搞到俾人轉移視線

連確實行動既細節都講唔出，識唔識公關

再係咁屌佢 唔俾佢答 佢好會走 雖然好撚嬲 但俾佢答左先

人地嶺大校長都同學生一齊出去行，呢個校長真係垃L圾

學生講得非常好， 校長一直係度 遊花園。。

個校長答左啲乜撚嘢呀

其實都係想佢岀聲明 屌個校長岀得黎應該要預左可以比到正面回應d學生 唔係以為岀黎講廢話叫對話 未準備好其實可以唔搞 唔洗岀黎柒

校長好撚勁 搞到在場全學生爆撚晒seed 鼓動士氣

錢大康走啦屌你
另一部錄音機
仲要得一句

屌你由頭睇到尾先講野啦

條友淨係識回同一句 錄音機咁 有撚用呀

身為校長on99坐響度
乜實質嘢都無做
答又答唔到
好難唔燥

其他校七大校長咪一樣

bu

學生

北京師範大學-香港浸會大學聯合國際學院，中文簡稱北師港浸大，英文簡稱UIC[1]，創建於2005年，是由北京師範大學及香港浸會大學合辦的高等學校，也是中國第一所由中國內地和香港高等教育界聯合創辦的大學，並獲得教育部特批及廣東省教育廳支持[2]。學位獲香港浸會大學頒授及認可。

條仆街分分鐘一早知警察會偷雞放催淚彈，所以走佬

比佢講左半個鐘啦，你睇到依加都係冇進展咁，邊個唔嬲

好撚低質 好似成班爛仔迫鳩個校長表態 佢一講野班學生就走閧 唔俾人講野
錢大康eq算係咁 俾著kongu ust真係睬你都On9

唔係幫唔幫手嘅問題, 而係佢完全無誠意

基本上係咁重複「需要空間, 去了解事實嘅全部, 承諾會要求警方畀個合理嘅答案」
我明白佢係大學校長, 一言一行有分量, 係需要慎言, 呢個亦應該係佢嘅顧慮
但問題係, 屌你老味何謂「事實嘅全部」?
差佬今日已經畀左說辭, 咁你咪配合各種報導, 影片, 去判斷呢個說辭合唔合理, 再決定係咪應該點做, 再同學生講你現階段判斷係乜, 就係咁簡單
佢依家彷彿完全唔知發生乜事, 如果佢連基本發生乜事都唔知, 咁佢唔應該出黎同學生對話, 同無做功課就出席presentation一樣
而如果佢要晶瑩剔透咁知道晒來龍去脈, 前因後果先敢出聲, 咁唔係唔得, 但你不如唔好出黎啦屌
而且, 佢身為大學校長, 有大把嘢可以做啦下嘛? 你同班BU學生講, 大學會派代表律師去支援同保護位學生, 咁撚簡單都唔得? 大佬啊, 畀人拉嗰個係學生會會長, 都叫做代表到下你間U o架喎? 剩係要保護間U個名聲, 都要做下嘢啦下嘛?
定係佢判斷唔到呢個係政治事件, 所以驚人濫用? 如果佢連呢個係政治事件都判斷唔到, 咁屌你老味食屎啦

利申: 非BU校友, 但聽到好撚嬲

有 好治癒

錄音機校長

錢校長：我會同警方⋯⋯⋯⋯⋯ x100

個校長都幾撚無恥

其實要求好清晰
就係要校長用自己權力去讉責
咁都兜咁耐
食得屎啦

同警方交涉洗乜去深水埗地鐵站？
直接去深水埗警署

「而家跟佢條bar嚟傾，現場應該要
1.要求確實上狗屋問話時間
2.如浸大會長冇罪，100%保證譴責香港警察

另外
應該要佢用個人身份講係唔係濫用暴力?」
copy返，我覺得最起碼佢要講返啲人話而唔係做錄音機

個副校就唔肯答學生係唔係顏色革命
校長就唔肯答學生譴唔譴責警方

其實由上台開始佢一路坐係度蹺住腳黎道歉
都知佢係咩態度對住班學生啦

屌我以為佢係自己出黎, 或者接受邀請就出黎
屌你老味咁佢食屎啦

啦啦聲話讉責咪鬆人囉
做埋幾年返美國嘆世界啦唔係想做政協呀

無錯，但越嚴峻嘅時機就更加需要冷靜對待
唔好俾仇恨佔據着頭腦
麻煩清楚目標

依家校長出咗嚟，更加需要互相聆聽

d廢話仲廢過政府

我諗錢狗都意識到依家係軍政府狀態
根本就算hku 校長企出黎佢地都係照拉照告暴動

毛姨 梁耀忠 個日到場理解 仲快過個校長

大佬佢講黎講去都係同一句
係佢令溝通冇推進過

話會去投訴咪得囉 反正都冇撚用

個個校長都縮

收線啦 錄音機係9咁loop同一番說話

咁簡單嘅嘢都唔肯做
無恥到

但你愈係咁樣 其實佢愈唔會表態

純粹只係發洩左對佢不滿

但佢絕對唔會幫你出頭

佢唔敢講都係想保偽自己個位

我覺得大家唔好再晒時間鬧佢
直接拉隊走人算啦 得個鬧字冇乜用
反正條撚樣都唔撚會幫手

晒時間

平啲REG DAY期間,唔同學會嘅學生都會互相單單打打爭fm
錢校長一己之力團結全校學生

依家仲追究尋晚做左啲咩都無用 依家道個歉先啦

條友真係柒
明知全世界只係等你一句譴責
唔敢講出黎托柒咩

咁呢個對話係要佢表態架啦，唔通真係叫佢返黎吹水咩

罷搞reg day

咁今次集會目的係咩？脅迫校長支持學生同譴責差佬？咁一言堂咁唔洗叫校長出現啦

個校長根本就唔care學生
唯利是圖

錢大康錄音機 依家一定慌到仆街

全部學生講到想喊咁撚樣

咁校長唔保護學生,做校長黎做咩?

我見到，我個日係警署對面
不過只係路過，冇留低

即場去ssp警署投訴

好心你就睇哂全部野先出聲啦 個校長都無心同學生溝通 一尾諗住hea鳩班學生
咪撚扮咩理中客 想咪想人讚你叻叻豬 世事都比你睇透啦智者

就算依家硬告都起碼寫封求情信啦

你收皮啦 人地幫方仲賢做左咁多野 而家你聽到粗咪係咪會打冷陣呀？分化佬

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.今日記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

推到浸大學生罷搞reg day

佢根本冇諗過理個學生
所以而家hang機

白頭佬見情況唔對路好快就call 的士走左佬啦

有個學生保釋緊都黎 我望住佢個背影都好想喊 冇人保護過佢地呀

嘩，分到咁撚開

迫佢都冇用, 佢有自己立場, 你再問都係同一個答案
不如諗下點救人好過啦, 哂大家時間

咪係囉,連少少野都唔撚肯做

我諗佢都知依家黑警係告鳩硬
差在重判定輕判

個校長理鳩得你地啦

其實可以走啦 發悔氣

咁佢唔好做校長啦，立場唔同，中立小小都無

毛姨係爆發前幾分鐘我都仲見到佢係正門個度 轉頭就爆
佢年紀都唔細 都少擔心

屌... 屌你啦錢大康

佢仲係度 un 腳

依家個軍政府狀態基本上乜校長出黎屌鳩黑警都係冇用
唯一係可以係新聞出封公開信去所有國際既學校同國家
希望永久blacklist所有黑警及其親屬既入境

咪撚on9 reg day 關撚事咩
佢offical 搞手係學校番工既人
學生係青緊soc 同hall 既宣傳 你唔撚搞 佢一樣都run 到

一校之長 連保護學生都做唔到 仲有乜資格

佢話要大家俾時間佢做嘢，咁就要佢立即落緊一個快嘅時間做嘢，由全港睇直播嘅人做證
唔好再錄音機啦

唯有直接罷搞reg day

CALL防暴啦你走唔到嫁啦

時間都無俾，講咩都得

罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day

個助理咪講左n次囉⋯⋯
佢係校長
佢講一句好過你講十句

現在有同學睇到呢條cm，問佢一句：你要幾多時間？ 依加比時間你，你即時會做啲咩？

本身話九月先傾
學生話會長依家比人拉咗，仲九月先傾？佢無時間呀
學生話一日唔傾一日就唔走
然後就話星期一先傾
學生就話如果11點見唔到校長，就取消罷搞reg day
無人可以做到浸大嘅學生，佢就做唔到浸大嘅校長

其實要做個樣好簡單
即刻落去警署拍門問
坐通宵 即刻成班人支持你啦
講乜9同警方周旋

老實講都沒完沒了

嘩，譴責警方要好處得益

不如咁啦 直接問你錢大康個position係咪要奶共所以唔答問題
係就散會啦 罷搞reg day

屌你老母錢大康

邊個mommy你都問得出

其實屌還屌, 做咩要屌到一句野都唔比佢講咁款
岩岩有條友仲好笑, 話因為錢大康無去深水埗叫人走, 所以有兩個歐研女仔比人拉左
喂要屌都要講下邏輯下話
逼錢大康講清楚接下來有咩步驟程序會做, 好過要佢係到講yes/no啦
利申: 陳生滋年代畢業生

屌你老母
等你四個鐘
你黎做錄音機?

我會要求警方俾一個合理嘅交代

佢直情戲都唔想做

場* 屌 成日打錯字

得益 dllm

佢可能係驚譴責會柒撚左, 影響佢個朵
佢話答案唔係唔得, 但遲左24個鐘度啦屌你
如果佢尋晚出黎咁講, 我肯撚定BU撚會收貨, 唔收貨就到班BU撚食屎
屌你依家過左咁耐, 差佬都開埋記招講佢地個角度, 你都係一舊雲咁, 咁到底係出黎做乜?

軍政府狀態基本上乜校長出黎屌鳩黑警都係冇用
明知冇用唔代表佢可以咩都唔做
出黎Q著對腳對著班學生做錄音機去溝通
777夠做錄音機啦 大家係唔係好滿意佢次次出黎做錄音機?

死唔肯講佢認為警犬岩定錯

同學質問佢
咩叫「同警方疏通」？
比錢疏通？

啱啱唔係一位畢業生話同毛姨一齊同狗溝通,然後其他狗係後面突然舉旗出催淚,毛姨差啲跌低

老老實實 佢係咪想比人屌
係咁講同警方周旋
係咪咁撚蠢 我唔信

要求其他院校叫佢地出黎面對佢既學生！！

而家竟然假定係為得益

學生立即離場並宣佈罷搞reg day

恐怕要直接罷搞reg day

道歉仲坐係到 kiu曬腳咁 連少少誠意都冇

罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day罷搞reg day

咁咪罷搞囉，你講到咁無所謂

頂 仲重覆幾多次問題

我都好支持佢地 大家都想幫Keith 但咁樣大叫大嚷講哂粗口真係好冇質素 幫唔到件事

收番 sorry

事實係佢一定唔會公開講班學生想聽既野
所以唔好再哂時間, 諗下點踢佢走

啱 比你地圍插下有幾咁閒

周旋is who?

reg day係唔係分學校註冊同
上莊個班人再搞自己既註冊+sale人去ocamp?
我以前上莊個陣就係咁, 畢業左好耐唔清楚

死都唔肯講?

走啦
句句都周旋

周乜撚野旋？

sor 我一直睇緊

我都係堅持要向幫會長方向問

落實具體點幫

幾時幫 點幫 如果唔work 點做 咁咁咁

浸大學生會會長俾人濫捕我都好撚嬲

無限輪迴

其實佢都表哂態 仲CHUR件垃圾黎做咩??

？？？？？？

我會保護Keith

真係垃撚圾

唔譴責

踢佢走難度同時間仲難過踢佢做野啦⋯⋯

應該係想講斡旋

學生情緒高漲同有人講粗口就叫冇質素

咁條撚樣係咁係到撚班學生係咪又好有質素啊

屌你老母偽善撚 收皮啦

時間都唔俾

個 D 律師唔係佢搵，關佢鬼事？

拉隊走啦 問唔到實質野你死隊佢都冇用

過多24個鐘班黑警都要放人啦下嘛, 一係就送佢上庭
九月傾乜撚? 定我miss左啲嘢

越睇越火滾呢條垃圾

OnL99 不停重複

廢撚到

錄音機式回答

佢都同我地周旋緊

其實再講落去都無意思，都唔會逼到佢譴責。

不如就直接出聲明對校長回應如何失望然後唔搞reg day云云

阿校長暗示如果佢譴責差佬，會對阿會長不利。
有無人有同感？
夠竟啲狗既背後既勢力有幾大？

share

浸大學生有冇手段可以推佢落台？

校長都講明唔願意 其實再逼都唔會願意

走啦
你問一百句
佢都係答呢d垃圾
咁仲問黎有咩意思

6點個轉我都有睇
我明點解會咁躁, 但而家咁屌落去, 會令到佢做到咩先?
定純粹想屌柒佢
如果係純粹想屌柒佢, 我收嗲, 只會支持 大力個隻, 當年我都有試過係鏡房渣咪屌柒陳生滋
如果要逼佢做野, 鳩屌我唔覺得係出路, 連台上面個D主持都失哂控

拉隊走啦

叫隔離個副校長走開得唔得，成日咬耳仔

睇到個校長俾人屌到啞左好撚搞笑
一啲校長既專嚴都無
成班學生勁鼓譟
俾著其他U既校長一定第一時間出黎救學生同埋D對談會SMART D

醫院係咪都計48?
訓訓下都夠48啦
校長仲扮曬要為會長好
但仲係唔肯講到底覺得警犬岩定錯

屌 我好撚憎再聽 周旋呢兩隻字

成班失晒理智，只係識迫個校長企係自己立場嗰度

同校長講

黑警當左你個咩都冇做過O既會長係暴徒啦
呢個應係警方比你O既真相

你譴唔譴責會長呀？

完全冇

黨書記黎架⋯

有嘅話
八大校長仲剩幾多個

應該係咁教佢唔好亂自爆
死都要守住阿爺立場

全校唔讀唔番學

格離把刀降住佢

錢大康好撚廢

「中国」人講「周旋」，一係飲酒應酬，一係就與敵周旋，佢係唔係想講後者

痴撚線 講粗口都唔俾 不如你唔好睇啦 我見到你咁講野的更加覺得嘔心呀

其實校長出公開譴責係咪要過好多會都程序?
唔可以用個人身份?

正常校長都會做下樣
你咪同黑警夾場戲做下樣
反正依家軍政府做完樣都係照拉告暴動架啦

呢位同學心平氣和咁撚狗

因為今次真係有學生無理被捕 但校長仲係度遊花園
頭先仲走左去食飯

大把大6人落黎讀

對佢冇影響 之後要求佢取消普通話佢都wfc

話之你唔返
錢已袋
你話全校一齊退學就話姐

平心靜氣撚...玩狗

關乜事丫
根本錢大康就係笠水狗
代表校方定個人，佢都唔會出聲

條友話開學先傾
學生咪嬲到震囉

周旋，一意指 對抗、應付。
【例】他不畏強權，誓將周旋到底。

佢個人立場唔同，咩身份都唔公開譴責，因為佢覺得佢自己無問題

係要無條件個隻
想問多句/同差狗斡旋多次都唔比
當然唔排除佢係想dum波鐘

俾校長回答先啦 人地開聲三秒你地就係到嗌
其他人睇直播都唔會認同

睇緊
學生好勁
不過極多3毛喺度洗版話佢哋係紅衛兵

我冇話唔俾 只係睇落觀感好差 咁你地繼續啦

佢講「疏通」本身就可以入佢
「疏通」係中國人黎講，指用一 D 利誘賂賄對象令自己獲得額外利益

30個鐘，仲未開始周旋?
頭先仲去食飯，要人等4個鐘
直到而家30個鐘有心咩都做到啦
但係一樣野實際幫到會長嘅事都無做過出黎

btw 呢個 post 好多三毛

一校之長連保護學生都做唔到 下屆學生仲邊敢讀

都講到明要佢讉責警犬
但校長仲係唔肯講到底覺得有無濫捕同濫用暴力

成班已經冇晒理智啦， 只係迫個校長企喺自己個立場嗰度， 咁係民主咩？

唉 算啦 曬咗一個鐘聽d咁既野

點會好多程序
試下而家佢比人質一拳，會唔會講咁多野？

佢答唔到,走唔到

氣氛師 撫平完大家情緒，校長又再激起過

講真 真係唔好下下大喊掩聲
個畫面好核突

為人師表保護自己學生天經地義

校長回應廢到無輪

大把人讀啦
呢招威脅唔到佢架
放棄呢條友啦
靠佢不如靠其他外國機構

仲要為左donor食飯 屌你同收成波有乜分別

如果佢一早好好咁傾冇事 要人等4個鐘係人都嬲

set個deadline俾佢啦

錢大康發皮四

屌佢老母，同啲高官一撚樣
語言偽術

校長身分就唔係代表佢一個人, 係會有顧慮, 我鳩估可能要問下校董會

其實佢今日呢個講法, 尋晚咁講一定得, 好合理, 但依家遲撚左最少24個鐘, 仲咁講就屌你食屎啦

其實依家d所謂譴責仲有d咩阻嚇性
阿爺落曬order玩軍政府

校長講到燥底咁

逆權時代個個都要進化
喺自己嘅崗位中做到最好

又引一堆出黎

而家仲粗口潔僻真係CLS
站在道德高地話學生但又唔知學生點解會咁嬲

你又唔係在場學生 又唔係6點就係現場 你只不過係到睇緊直播的局外人黎架咋 指指點點係到企係道德高地睇成件事 好撚嘔心呀

姿態都係要擺嘅

好想依家搭的士過去屌柒佢

呢位兄弟

佢講嘅嘢都會有一定影響力

咪即係錢大康而家連戲都唔做囉

屌你咩⋯⋯
保護自己學生關咩民主事呀？

父母保護仔女有使唔使睇清事實真相？

我覺得真係逼佢講哂所有步驟同埋set時間底線
即係我會認同佢講, 交涉左先, 再譴責
如果佢真係唔做, 之後全校圍屌佢老母都無人有意見啦
而家成班係到圍屌佢, 連佢同差狗交涉左先都唔得
咁係好事咩

輿論都夠膽講

已經比情緒掩蓋左理智啦

我讀浸大 我鐘意浸大嘅科 但我唔想比佢代表我

就係話罷搞reg day 佢先肯今晚11點黎咋嘛

大聲係因為現場支咪收音差 在場唔係人人聽到

蘋果日報直播收音好啲

又冇用論
咁你遊行有咩用呀

要靠大佢就搵返三大校長啦
浸大係國際社會有咩公信力可言

佢有自己方法?
係咪枱底野?

作為教育工作者 錢大康真係一個極端失敗例子

掉轉話學生俾壓力俾警犬
真係搏屌架喎

學生輿論壓力有用就唔撚洗你啦屌

幕後？

你試下等佢4.5個鐘

我都知黑警應該全部比人屌爆
但係大學生們
唔該有少少大學生既風範
至少學識比人地有公平既機會講野
幾唔岩聽都好
都比人講哂先
因為你如果連聽哂人地講野既氣量同質素都無
咁你都只會難以服眾
有智慧既人先識聆聽
唔該都比人講完先
唔好淨係打斷

1.要求確實上狗屋問話時間
2.如浸大會長冇罪，100%保證譴責香港警察

同埋我明大家好嬲
但係冷靜d講野先會得分

不如交返校長個位出黎

張飛黎?

其實最大鑊係佢遲左24個鐘咁講, 唔係遲左24個鐘, 最少都遲左12個鐘下屌你
依家畀人拉嗰個, 唔係一般BU學生, 而係BU學生會會長, 佢唔驚影響到BU個朵o架咩?

屌得好

個問題係宜家所有掌權者都無承擔無膊頭

講多錯多

屌你老母藍絲邏輯,

仲要明天一早 我屌

屌你老母錢大康仲想等到幾時???

做乜個個live都係五毛

我唔覺得好大問題
學生一向應該係反建制

Push

你依家個情況同迫何妖變做深黃咁既分別
既然係咁，點解唔去搵其他七大校長聯署出公開譴責信迫佢就範

人地一路涼住冷氣係到食野睇直播食花生咋 都好忙架

每樣野重複黎講洗唔洗曬時間聽啊

係

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

依家浸大學生會會長比人拉
唔通搵其他校長咩
緊係趁機要佢表態
三大校長影響力固然係大啲，但係有埋其他大學嘅就更加好

似係，尋日ssp佢都係度

珍惜每小時，咁而家立即去警署啦

???????? 浸大學生被人拉搵三大校長

應該係啲生成器
可能輸入咗幾百個答案
隨機出現

1.要求確實上狗屋問話時間 > 最好而家
2.如浸大會長冇罪，100%保證譴責香港警察

有無經大腦？
仲等到聽朝，話無人聽電話

佢應該真係唔驚
以我以前仲上緊莊同SA AR交手既經驗
佢地真係唔太會理學生諗咩, 除左你兜頭兜面屌佢地老母個陣, 會聽下之外...

依家真係交涉好過走去所謂嘅譴責，要做實事啊唔係就咁鬧完就算，所以而家班咁大學生係害咗個被捕者，不停喺度拖延時間唔俾校長同警方交涉

呢個行動係要全大學一齊做
每間大學一齊迫校長出聯署信去屌鳩黑警
咁應就有用喇

浸大比人拉搵其他七大有咩用
仲有其他七大你搵得邊個

開7/24架喎

btw建議台上個幾個應該君子D
(扮)控制場面
dirty work留番比台下做
咁樣個觀感會再好D
當然我知大家嬲
不過都要智取

Facebook係比人佔據左 五毛特別攻hocc同幾個泛民
蘋果日報 之類

你條撚屌覆夠未 覆成十撚幾個回應屌學生

你係屋企用電話 根本唔理解現場 比佢9hea 覆2句就算 再因為同人食飯要學生等4.5個鐘 不停講大話比人識穿 你感覺點呀

咁你咪連聆聽既能力都無
如果你因為覺得人地講既係廢話就唔願意聆聽
令人地連發言既權利都無
咁你又點要求人地比番同樣既權利你
點要求人地會尊重你既發言權?

而家企係身 一齊落警局 行啦 坐係度拎住支咪做乜9

究竟佢有咩野手段可以抬底做?

仲講咁多 係緊張就唔會出黎做pr show
係緊張就怡家做緊野啦

浸大會長被拉後面代表既野邊有咁小
依家講緊係大學之間既白色恐怖
緊係食住個勢上迫八大聯署啦屌

啱，但係連自己學校校長都唔肯
其他學校更加難

其實班學生係要佢即刻表態警犬拉會長一事到底係定唔係濫捕
都要兜咁耐
次次一問就話俾時間佢同警犬傾
問佢覺得一件事岩定錯都要同警犬com左先?

d教育工作者 同d 社福機構成日講咩公義，又話咩為社會發聲
你睇下依家有邊個高層出過黎為社會發聲?
得d老師、社工自發走出黎，d高層全部都唔撐

同蘋果live d五毛一撚樣

立刻全部人一齊去警署

話罷搞regday佢先肯翻黎嫁

睇到喊

咁都唔君子?
佢地一講野,樓下唔出聲聽佢地講野架喎
我覺得D師兄師姐出黎講野真係好震撼

多頻度一次睇晒

你知唔知而家最緊急係個被捕者，唔係走去鬧個校長啦，個校長已經講到明要去交涉，要警方交代，你走譴責其實唔會影響到嗰個嘅拘捕程序喎

佢啱啱係咪話衝擊嘅暴動???

屌學生根本唔明 你唔係現場 你又唔浸大學生 你根本唔明你校長咁廢係幾咁無奈

如果佢講左係/唔係濫捕
佢仲可以點同差狗傾 仲可以傾咩

個副校長都知佢咁樣講唔撚掂

而家立即去啦，衝咩擊？

支持學生抗爭

屌你老母,公然屈啲學生衝擊?

loop左果幾句好耐

推到浸大學生罷搞reg day同搞8大聯署

依家屌鳩示威者衝擊暴動
明明兩件事黎

依家一齊去警署投訴啦！！！

依家仲話學生衝突 痴撚線

YES 應該直接拉隊走

係君子, 只係有D失控

呢個校長詞彙差撩撚到, 用黎用去都係個幾隻字

Bu freshman好應該要參與，比起去個ocamp哈哈哈有營養得多

請浸大生發最後通牒
正面回答個人立場 比出新嘅言論
否則 包括維持本身立場 繼續遊花園
浸大生將開展不合作運動 包括但不限於reg day

真係好肉酸
Leadership skill, wisdom, maturity， communication skill無一樣睇到
政府係仆街 但你都要有個好既質素表現出黎 令人信服嫁

你好煩膠，已扑

周旋周旋

一齊去一齊去！

一係去警署，一係拉隊走

屌又準備開波

其實個校長算係咁，肯同學生講咁多粒鐘，好過好多人龜縮神隱

今晚依件事都幾大鑊

保護錢校長唔好比黑警打

迫佢上車, 唔會有好結果

我唔知哂全部八大啦
但就我所知八大起碼有過半數都同浸大呢個一樣係紅底

你有冇跟足

好痴線

你係咪on9呀，冇理智就打撚咗佢好耐啦

都唔算啦
你望下CITY CON到台都反埋
我覺得我地好冷靜啦

公平講句 依個前學生會長有講過 佢唔夠論述能力 早前聽到佢過

一齊去投訴課呀錢大康！

同林鄭一樣錄音機左幾個鐘呀

講黎講去都一句有撚用

佢係比我地唔搞reg day威脅先會死返黎

呢D咁無營養又晒時間既討論 不如唔好黎
大家早D訓覺仲好

俾人揸撚住個reg day

你知唔學生俾佢撚左幾多個鐘？

咁又係

就係唔信你？

咁咪情緒主導囉

屌佢啦 8點走左話去飯局 學生話罷ref day 佢先話11點番番黎

依家係全香港睇住，咁嘅話最大影響就係被捕者， 點解仲係未明，其實佢哋咁樣係害咗佢㗎

大學校長+JP
都以為自己無能力
反而以為學生把聲大

如果唔係我地話唔搞reg day 佢會出翻尼？ 本身佢話星期一先再對話 一話唔搞先出翻尼

乜料呀 佢11點先再出黎喎 班學生等撚左佢幾耐呀？

罷搞reg day啦

個校長成個錄音機甘樣

警察已經視學生為敵人啦

有講幾多個鐘?
一開始講完,等左四個鐘先再返黎呀
仲要一開始唔係今晚傾,係話九月先傾呀
算係咁?
你有冇睇架?
你真係唔識架喎

台上九成人超級講道理 咁都可以屌

係唔啱聽 但我同意
唔知點講好 係咪學生對個校長太大期望
其實都知佢一定同學生立場唔同
講咩都冇用 佢唔會出手幫

係呀，佢夠膽喺咁多人面前講咁多個鐘廢話，真係好有勇氣，面皮好撚厚

希望玩完燈返屋企既有留意今晚個直播

個po咁多傻鳩係到

屌你收皮啦 乜野叫成班冇哂理智呀

校長傾係傾乜野先
如果唔覺得係濫捕, 咁校長認為仲要傾乜
由得個學生等到上庭咪得囉

仲要咁多人喎

如果校長去投訴警察係新聞黎

又無用論 ?
支持學生用依個timing 抗爭！
等佢露出真面目都好

叫佢依家打電話lo

個D係program好左既失控
any, 點都支持BU一眾師弟妹

大佬你要洗可唔可以打岩隻字
場

校長真係好撚廢佢係咪諗住第時做高官 錄音機到咁

我唔覺得學生有幾唔冷靜

過左三十個鐘佢仲有時間同donor食飯啊 30個鐘都唔夠佢去交涉？

黑警都知自己告唔入啦 如果唔係點會開seal囉件證物出來啊

睇下54運動蔡元培校長點做啦 有版你睇啊 北洋政府都要放人 你夠膽話佢一早咁做會無用？

枉浸大入面仲有蔡元培堂 有個咁既校長真係侮辱前人

小弟當年都做過council, SAO班人都會聽下福利嘢提議嘅, 其他時間八成都係當你鳩噏

sorry太撚嬲冇睇清楚

個po係到幫校長個班都唔知係唔係BU啲傻鳩職員黎
定係個校長係同佢地有親

入面唔止BU既人
準備牽動8大了

佢憑乜查？佢做鑑科？
睇下幅圖，睇下段片就查到？

得啦你靜啦

在場學生睇到 請叫大家罷搞reg day

唔撚有野揸係手個撚樣校長係唔撚會理你地

請叫大家罷搞reg day

頭先開黎睇左陣
只覺得佢避問題+做錄音機
浪費學生時間

屌佢老母，被逼？？？

give me more times x 2046

其實邊間大學校長最正常?

個po好多三毛 班狗返工咪撚玩電話啦

成班仲坐喺度已經好冷靜

隔離個副校想救火都救唔到

鄭國漢做壞規矩
等大家對紅底校長有半分期

都冇反台

史維算好d

請叫大家罷搞reg day

俾佢四個鐘食飯準備份稿都準備得咁差

支持罷reg day

話錯人呀，佢指學生冷靜

大家著緊唔知單單一個學生會會長

冇正常過

作為大學校長佢care黑警唔鍾意俾人投訴多過學生安全

五毛

真係睇到想打鳩佢
比時間比時間
屌佢老母

30個鐘乜都查唔到
得返18個鐘仲話訓醒查

放人啦

如果錢大康講左出口係濫捕/唔係濫捕
不論係點, 佢都無咩可以再同差狗交涉架喇喎
逼佢SET步驟程序同時間底線, 之後失職再全民屌佢老母啦
好過而家成班幾十人同時出聲屌柒佢, 結果係除左情緒發洩, 乜都做唔到

其實校長都做唔到啲乜 但學生態度真係垃圾

學生無問題
一直睇住live
我係和理非我都覺得無問題

咁撚多三毛

打電話，咁而家打
見面，咁而家見

夠你垃圾？

係咪應該去BU fb 留Shame on principal

真係慘
幾粒鐘前睇...而家仲傾緊...

有無在場的同學仔，提一提佢地
有時同人談判，遇著d 唔係同路的人...
唔能夠動之以情，就要試下說之以「利」

用利益去說服
簡單粗俗d 講，校長有d 咩，被你地揸住左個春袋呀...?

同城大對比無意思啦
人default就係會同情弱勢 大眾睇直播
見校長比學生圍罵咁一定會反感

都唔明佢查乜 佢又唔係差佬 查閪咩
一句講句去定唔去 唔去你會做啲乜

校長潛台詞係
夜啦，我要返去訓啦
聽日我先打電話啦，通唔通我唔知架
反正我有做過野
過左48小時先算啦

想聽朝起身飲埋茶打個電話問下好

有幾垃圾啊
等左佢四個鐘
佢同我講廢話啊

其實我覺得校長有唔同立場係無問題都唔洗一定要迫佢好似要用你個套咁
最大問題係 會長有無罪係一件事 叉頸係一件事 兩樣野黎 問佢會唔會就叉頸呢樣投訴 唔係要同警察溝通 係要投訴等佢地內部查

講開又講
Cai Hall班友分分鐘都識邊個蔡元培

冷靜唔係無止境禁住自己既情緒
坐係度屌老母既都係好有理智

好多時都係有你講無人講

佢好適合做政府官員，不如頂比卡超個位，反正都係錄音機

BU不知幾多NDS 你地唔讀可以收多啲NDS

個校長好撚冇用

你知唔知咩叫校長？
為人師表 仲要係一間大學入面最高負責人
而家明砌生豬肉 你連保護自己學生都唔肯做？

大學校長黎架 唔撚係譚永麟啊

究竟有冇現場人係依個po
好緊要 保持manner啊...

黑社會呀？ 我用我方法

呢個真
大學生唔應該係咁既質素

中間走左4個鐘食飯,要學生白等佢番嚟.
之後講同一段廢話,真係唔知邊個垃圾?

學生始終係green
我好諒解佢哋

屌，越聽越火滾

由唔止五年前開始玩滲透

認真,佢大學校長仲要係太平紳士
佢出黎講野真係好大既聲音
不過算啦
你班高層唔係咁樣做事方式
又點會連自己人都稱浸會中學呢...(唔係王錦輝呀)
連HD都出黎鬧,到底佢仲可以點樣避?
做樣你都即刻拉隊去投訴科啦大佬......

點會做唔到乜 佢肯去投訴 已經俾千千萬萬個學生去投訴有用

咁撚廢都做到校長

佢自己既方法，咪係背後利益輸送，警校勾結囉

大家態度心平氣和 你想點？

即係等校長咩都唔講, 用d枱底/閉門方法deal到警犬放人?
班學生真係想要呢樣野咩?
佢地要個公道, 要投訴濫捕同濫用暴力, 唔係單純要放人喎

有冇得投訴個校長無能力？

岩啊 而家叫佢譴責又唔肯 連最簡單既投訴都唔做

岩先有個學生講得好好 係要佢將懷疑交上去再逼使要查 而唔係乜都唔做 齋坐係度懷疑 成效既野另計 但唔會係做都唔做

成個香港睇住呢個軍政府用惡法去告鳩一個大學生藏有攻擊性武器都冇人反擊
要眼白白睇住佢入去坐
個社會真係痴鳩線

你究竟有咩方法呀

我唔會，屌你老味

罷搞reg day有春用咩，regday又唔係學生搞，你叫人罷交學費好過啦

方法 ，到底係咩方法呢？

唔會陪學生去投訴
垃撚圾

點解要同差佬交涉先？
好簡單su p單野係唔係濫捕
如果係 就係差佬濫權
交咩涉？而家係大陸？俾錢可以換返會長出黎？
下次又濫捕係咪又要交涉？
唔岩就係唔岩
是其是，非其非
作為一校之長最應該做的係譴責
因為得你 錢大康有影響力 有話語權

去警署
去警署
去警署
去警署
一齊去
一齊去
一齊去
一齊去

訓醒有個茶再打個電話「周旋」囉

垃撚圾

好想知佢個方法除左打電話仲可以點?

唔好潑婦罵街咁
嬲還嬲
唔好搞到好似文革批鬥大會咁
只有自己人自high
無論校長幾仆街
佢真係好少可以講完一段說話
咁外人睇落去
失禮無理取鬧既
就絕對係班學生

我無追足全場, 我想問有無BU友問過佢點睇叉頸?

只係一個不合作既運動 去對條垃圾表示不滿

再者唔搞REG DAY唔等於冇用 因為條垃圾校長就係因為咁樣先係11點黎同學生溝通

同連登仔一樣 一言堂 唔接受批評

唔係咁簡單
Reg day出埋學生證
我地唔搞ar好大鍋
唔搞代表班新生未正式入學

我都好想投拆警察

但投訴完班狗會唔會真係政治中立?你地信黑警?

會長會唔會更危險?定係你地剩係諗自己?

sor 可能我諗多左 btw 黑警死全家

校長硬咽?

咁都叫心平氣和?

校長 : 我唔會

問左好多次
成條片都比埋佢睇啦

一言堂

鐵石心腸

搬張床俾佢係到瞓啦

BU係咪ON9係都要佢投訴
佢咪又係繼續遊花園

我見到youtube 啲三毛都好嬲 但學生個態度真係唔係友善

講到喊

浸中係咁嫁啦

其實係佢咁既死款肯定死硬唔跟去

話咩逼人企自己立場個啲係真on9嫁喎唔係扮嫁喎

呢個人推學生去死已經唔係第一次，其他唔計，普通話事件一次，頭先下午講兩句就左去學生話唔搞reg day先返返黎都兩次啦，唔知頭唔知路想講嘢都做下資料搜集先啦

第二，學生先唔講有冇犯法，俾人叉頸咩星球有腦袋嘅人都知唔岩？更何況佢係學生嘅老師仲要係學校之首校長？關咩企係自己個邊事？

第三話咩嘈講粗仲低能，成場一秒都無靜過？一次機會都無俾佢回應？你咪智障啦

*企硬

依條女有啲煩

十足十個班當年鬧吾爾開希唔尊重李鵬咁

俾佢講一樣係打電話去周旋, 佢做事方法同學生唔同
我開左個live都冇半個鐘都聽過佢好多次咁講

成班有意忽略呢啲，然後借D椅上道德高地，我覺得唔應該再同班忟塞人傾落去
現實係錢大康中途離席要靠REG DAY相脅先死死地氣返嚟做錄音機咋
屌你哋唔話個校長禮儀分冇哂?屌你哋係唔係摺被要起角?

連珠咀炮

佢嘅講法係佢唔知成個picture, 所以要同差佬交涉先, 睇下其實係咩環境, 再決定點做
所以我話, 佢個答案其實無錯, 如果係尋晚咁樣講嘅話, 屌你依家過左差唔多30粒鐘下嘛
屌你老味, 依家咁講最少已經係失德失職啦下嘛?

Oh really?

如果校長真係咁有型，一意狐行，林奠咁款...
我就一早番屋企涼冷氣，熄電話，話知你地點刮我？

點解又死死地氣 夜媽媽出番來罰坐呀...

總有d 野，係被你地揸住左春袋，而你地未知既...

散水啦
睇佢都係企硬唔理你地
無謂浪費時間

on9仔你對住林病比卡超之流點友善

條女好煩
比佢答左先啦

嘩屌呢個錢大康仲廢過段崇志wor

吓
有乜理由要友善？

學生
校長

發脾四發脾四

離場啦 佢好明確

話d學生無禮貌嘅人

佢地只係想盡力救同學

校長明明可以做好多野但過左一日都無做過野，並耍官腔

我認為學生已經非常克制

佢仲記唔記得咩叫一日為師，終身為父？

上面兩三個五毛唱夠雙黃未

廢柴都做到校長

陪佢地投訴呀

睇個校長講野係哂時間

咁佢答乜?

其實學生依家已經冇再要求佢同一立場去譴責
依家只係要求佢正視番自己校長既身份去做下野
even只係去警署or電話設訴

係咁屌學生既3毛，我屌你老母呀

錢大康成部人肉錄音機咁
我會搵警方交代點點點

條女好撚長氣

佢未撚開始講
我已經知佢會講
你有你嘅方法
我有我嘅方法

垃圾

再喝佢聽日比cctvb cut曬片出黎屌埋學生暴徒都似

完全聽唔到佢講咩

唔係話罷搞oday 咩?

浸小

已奶共, 救不能

再去睇下keith比人點撳 再心平氣和啦

踢走佢啦

你試下講6個鐘嘢人哋都唔比反應，你友唔友善

依條友做乜鳩

呢條友做乜鳩呀

佢唔知事實嘅全部
法律嘅野佢唔識

佢做乜.. 下個未

咁佢唔去 咁佢支唔支持學生和平咁過去投訴

呢條友做緊咩

條友做乜？狗唔搭八

好激動

完撚全錄音式回應
收撚皮啦屌你老母臭閪

Up乜撚

去投訴警察竟然話驚比人秋後算帳 好似好荒謬
但依家真係有可能發生

佢係咪學生黎

呢條友係咪傻

條友唔掂

呢條友唔似學生

呢條友係咪傻架 咩人黎

拉走條友啦

算啦 散水啦 做你地要做既野表態
條撚樣唔會幫我地

班浸大生真心逼得好緊

系咪白卡人事？

佢乜料?

唔知up乜

好似精神失常咁

禮貌撚好撚煩
佢哋又無咩勁講粗口
有咩無禮貌

呢個人又咩事
咆哮到冇point

立即離場啦 無意思 佢唔會幫

白卡嚟 體諒吓

個校長未表態左話唔認同佢哋嘅做法囉，點解仲要逼人嘅。講下道理好喎

垃圾校長

但其實投訴都唔一定有用 ?????? 方仲賢keep 我無野講 其實應該挫唔入？？？

我冇話錢大康唔仆街
我係現場聽咗好耐 亦有圍佢同解放軍楊志剛 亦都覺得佢應該仆街死
完全hea9我地 又話方仲賢買電筒係犯法
我只係覺得依個係聲援大會 一開始咁正經 請曬咁多校友 教職員 傳媒朋友同埋其他院校代表
台下同學圍佢屌佢固然冇問題喇佢梗抵屌 但一個有知名度又係上台揸mic發言又曾經因爲講粗口而俾人公眾批評嘅前學生會會長 無端端係個台度爆一句 搞乜撚野啊搞咁撚耐！會唔會唔係咁好呢仲要唔止一句 係咁爆
我只係唔想錢大唐又屈鳩啲學生禁錮佢七個鐘同俾人恐嚇 唔想再中條仆街圈套同埋俾啲垃圾分段章取義呀 如果劉子頎講少啲粗口佢嘅內容係有足夠影響力去影響現場之外同溫層之外嘅人

好波

咪屌人啦 人地幫手出聲

佢官腔
你要jer佢
你講返同一堆野
佢又繼續官腔
咪真係曬時間
一係jer佢30個鐘做左乜 要人信佢黎緊18個鐘做到野
一係要佢公開同警方會面啦

好慘呀
學生話毛EE尋晚後腦跌落地下

被偷偷掟催淚彈

燥底，但一路有理據有條理地講
係個校長一路耍官腔唔肯正面回應

唔明點解岩岩學生會問完陪去得唔得
個氣氛咁好 都真係逼佢答yes or no
仲要俾個女仔講野out左focus

聽個校長講廢話
聽到我好頭痛

要佢表態 支唔支持學生

所以人地啲狗仆街傷天害理
就等於你就一樣可以隨便咁對人
個校長無論幾失職
佢都唔係你所指打人個隻狗
你係一個公開場合希望同校長對話
唔該至少明白咩叫對話
弱者係好容易賺到同情
只能夠話學生只係學生
未有咁既智慧

.............
小弟十一點半先開黎睇, 睇左一個鐘, 我諗我已經知道晒佢過去咁多個鐘嘅回應pattern

學生極度絕望
但校長都去到就黎講開口: 我奶共

罷reg了

佢答左no la

己講擺reg！

罷reg 罷reg

學生投訴梗係無用

校長去投訴就唔同啦

同學，好辛苦

林病夠表左態二讀送中啦
612係咪唔使出黎逼停佢呀
五毛收皮未？

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

罷reg － 第一步
罷課 － 第二步

收音好撚差 究竟講乜

佢都話左立場唔同

做學生 係咁架啦 唔係都唔會衝

純發洩嘅集體打飛機，抗爭都要抖抖。

真係覺得迫咁緊對件事無幫助 你地又問唔到入題 佢地唔想答落去做錄音機 哂氣 唔好硬要將自己個套搬哂人到啦 觀感真係好差
最緊要係學生明白到你地校長唔肯幫自己學生去做投訴囉

又黎冇用論

JP+大學校長投訴好撚大壓力架

大家不如去蘋果live留言啦

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

記者d收聲離太遠..

唔好晒時間 晒氣啦

立場死左，仲有咩link

你同啲藍c有乜分別
見人激動又唔聽人講乜

新生緊要過比人拉個學生

try this

佢已經表達左自己嘅立場囉點解要逼人轉肽

Apple live

5毛bot，唔撚同佢玩

無用咪照做下囉，怕咩

咁佢既做法係咩先
我聽咁耐都係講周旋周旋,傾傾傾,要時間要時間

蘋果

有冇人可以話我知依加發展到咩情況

點會告唔入
區院紅官九成入罪加重炕

衝唔係問題
佢地如果係一個政治手段咁我又無意見
唔好將衝又等於有問題
問題係唔同場合有唔同既玩法
一味大聲夾惡係呢個情況係唔岩咁解

林病夠表達左自己立場啦
使唔使尊重呀？

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

係咪應該幫個會長請個律師之類？？？ 事關你投訴嘅效用都唔係即時性

apple

我隔住個MON都聽得好撚辛苦
反正攬炒, 圍毆佢算 佢咁唔知全程, 比人打完應該都唔知

勁多支那人

你同學生一樣唔明
投訴 同要求佢同一立場譴責係無分別

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

掃地工人都宵禁 方仲賢肯定死撚硬呀

其實d校長好撚煩
你唔認同咪講唔認同羅
係要扮認同又講到好隱晦 扭屎忽花 浪費大家時間

總結 佢就係認為學生抵死 我明哲保身 唔敢得罪警察
但又要扮個樣愛自己學生

罷reg啦

樓下d學生燥撚到
會唔會一陣衝上台打鳩校長

佢係 太平紳士 八大校長.... 兩個身份都好大

其實狀態已經進入失控狀態
想講既係 已經捱唔落去

同學
而家咪9點前，即係可以搵啦

係
入硬罪留硬案底
希望有得上訴

有時真係覺得立場贏記者但輸裝備

屌 成個運動比人抹黑埋都有份 到時真係比人話暴徒啦

thx 好好多

有齊哂啦
所以你原來一直唔知頭唔知路中途加埋口上道德高地屌人，前因後果都唔撚明，哈

所以課課課

你由18:30睇下就知點解
btw 本來校長諗住九月先會對話

又蒲頭

咁咪要jer佢點周旋
公開同警察傾囉

係54運動錢大康一早比人溶左

屌校長有咩用，佢都幫唔到咩架啦。佢好過其他校長，起碼肯同學生對溝通，了解學生諗法啦

D女人好大聲, 乜叉都聽唔到

d準備真係好撚唔掂
呢d 大事成日都lag

公開走後門

JP投訴 好大獲

係咁話自己有後門其實做乜鳩

罷reg

好耘

慣架啦

有咩問題?
你唔係咁天真覺得無?

你問得出依條問題 就知你根本無聽過校長答咩

其實錢大康同bu同學仔講左咁耐廢話
佢自己岩先都忍唔住爆左句
「咁我俾時間同警方周旋有咩好處」
雖然事後有人問完佢澄清番係幫方同學爭取最大利益
但佢既心聲已經出哂黎

把聲冷靜就以為自己真係冷靜
根本係唔聽人講野

個校長俾人插咁耐都未大爆

其實之前中大個轉，何教授都講得好清楚
校長唔係話做就即刻做到
係需要時間先處理到
希望大家唔好搞到好似批鬥大會咁
俾空間同時間佢做，大家Come個合理既deadline，大家都可以有空間做野

一句就證明到你冇睇哂就係到評論
有3個律師跟緊啦
咁而家成個抗爭效用都唔係即時性 係唔係唔駛做啦
而家抗爭有唔同方向去做都係因為大家咩方法都願意去試
而唔係咩都話冇用冇用就唔做

真記者好高汁但成日斷線

走人啦仲聽佢講咁多廢話

你係咪on9架
學生會擺reg佢先急急腳返黎坐底咋

淨係識重複一句

俾啲空間我

把撚呀

走後門屌你老母

屌，又係錄音機。假設學生真係被屈入罪，呀校長連求情信都未必會寫呀。

明顯學生係要個公道
唔係要佢個後門

立場記者真係影到好多野
但成日斷線

閃啦

sorry 咁就住投唔投訴嚟講 小弟覺得真係效用唔大 或者學生/校長應該要點做

一定係有條件交換，所以唔敢公開講

希望咋？

Part2

我會contact到架，但係呢24個鐘冇用過啫

個校長係咪讀理科讀上腦 對時間同空間咁執著

女人幾時會俾人講野

Contact 到又唔撚一早搵？

佢出聲
保釋都應該做到
不過佢選舉乜閪都唔做

佢同啲警方好撚熟
Friend黎架?

你估係其他低EQ人咩
八大校長 太平紳士 你當佢傻架咩

屌，而家凌晨一點都黎緊
可以打電話俾邊個

其實唔撚係做啲咩嘅問題
係態度嘅問題
佢不停錄音回應就表示左佢都無回應嘅態度

所以我覺得個校長認為咁樣會有效過投訴好多所以有自己嘅立場

有冇依條女ig

同學
入佢，聯唔聯絡唔係事實既全部
你點知一定聯絡到？

罷reg 罷reg 罷reg 罷reg 罷reg 罷reg 罷reg

JP肯投班狗實驚既
問題係JP只係隻狗

所以佢打算聽日講狗話同狗溝通

佢係警方嘅contact係乜水
又警黑勾結？

咁我問你
唔好話係投訴
只係打個電話去"周旋"
點解都做唔到 點解都算係立場
請問佢依家係咪校長?
請問佢係咪有責任去處理番同學生有關既事宜?

我港父永不死

選擇

其實搵佢相熟O既黑警又可以做D咩
相熟個黑警又唔係負責呢單案
一句話唔清楚喎幫你唔到唔係我環頭管

咁點？

受教

其實屌佢有咩用, 錢大康美國國籍, 又唔係政協
追屌佢有咩用?

咁你咪要佢公開"周旋"
有無現場人啊

叫佢條仆街坐好 D ，Q晒腳，乜撚野態度

拎大聲公係邊個？

佢係 太平紳士 八大校長
首先你知唔知太平紳士 係乜?

agger 好輕佻

依家就係要條撚樣現形

你估校長真係咁撚易做?

如果你要個公道
咁唔該真係公公道道咁幾處理呢件事
由個程序開始
大家有個公平既機會發言

我都想大家即刻去警署屌9班仆街
但係你連聆聽既能力溝通既能力都無
咁唔願意合作
咁你唔好期望人地會配合你

仲有節節聲 ⋯⋯ 咁既態度真係引人著火

有咩直線咁巴閉
要聽朝先打

現場都有人要求佢公開

表態都唔敢，已經比曬下台階，打個電話都唔肯

到底佢當年係點過oral defense

做過NASA

其實個濕鳩校長應該想用私底下既辨法去救學生，
但唔符合程序，所以唔敢公開。

（我估）

佢話會交代返個結果喎

咁撚堅揪？？？？？？？？

佢都係講自己方法?

唔見得光

黑社會呀？ 有警察fd

咁你又認為校長表現又如何呀？
又唔係錄音機比賽，點解佢講黎講去都3幅被呀？
佢又有冇以理服人呀？有冇真係做佢所講嘅保護學生嘅行動呀？咁佢咁樣係咪自相矛盾呀？

唔怪得開口埋口都係時間空間

幾時先會完

比我係校長 我唔認同
我直接講 一切交比政府處理 我唔認同學生所做既野

仲要3個律師都係學生會搵番黎

屌，不如比30分鐘佢，等佢打個電話啦。
香港真係無法治架啦，比佢打個電話比FD啦。

頭先咪有人要佢打電話lo
喂要求依家係合理ga wo
佢係校長啊

咪臭係，擺明就係唔撚想，但又不敢明確拒絕
同時又不敢得罪共產黨

畢業生咁勇佢真係好嬲

為人師表，校長，教人唔跟程序

同學
做科學研究，只會用一個方法做研究

上莊 con 會咁

唔好即時宣布罷reg呀

學錢先生咁講 我需要時間處理
學生會到開始前一刻先通知佢罷reg

俾d時間我做野啦
用我嘅方法做野啦

比d時間我做野啦

露曬底啦校長

佢話要聽朝先打呀

都唔明佢咁好心機坐喺度比自己d門生屌做乜
索性學張翔咁做契弟味得囉

jer佢 你個方法呢30個鐘有咩效啦

生意佬唔敢得罪政府同大陸佬，
又想幫個學生，佢咪有佢既方法囉。
但治標唔治本囉。

俾啲時間我啦

咁你俾個deadline 大家啦

佢堅持自己方法
我估佢有方法但唔做得出面
不過上次畢業資格單野
班學生講兩句粗口佢就衝出黎講學生點點點（出聲明？唔記得）
佢地咪話點解唔咁樣對警渣囉

唉，咁佢仆街啦...

係就做撚左啦仲由7點拖到而家12點
更何況去投訴同時做埋佢所謂嘅自己嘅方法有咩問題啊
最多咪做多

罷reg 罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

佢唔肯依家打呀

個校長仆街
但政治又點會係你諗咁簡單
你個世界好直接
但係咪所有野都咁直接了當?

沖完個涼出黎
都仲係嗰幾句
完成冇回應

打電話就搞掂 仲有法治

夜呀,佢話阻住人訓
要聽朝先打

唔撚有野揸係手條撚樣係唔會理你

請學生立即進行不合作運動

立即罷reg

我冇野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你
我要食飯
我要飲水

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

其實點解要而家打???
驚佢潛水???

咪係 沒完沒了
明明佢自己係唔認同 又要扮認同 搞到學生叫佢做野
佢又唔想做 又再扮認同

無限loop

有無數過佢講咗幾多次

係咪真係我哋對佢嘅期望太高?

錢大康：俾啲時間我做嘢啦
我想訓呀

using my way
真心講下法治啦 私了不是一個方法
仲要咁公開講

真正嘅阿sir

依家有個方法都唔做

呢D老狐狸點會亂咁搵邊企
實拖得就拖

Con校長最好con足兩日兩夜
直至警察夠鐘放人

既然錢先生無蔡元培的氣慨, 就無謂逼佢啦

校長收埋左時光機係屋企啊
比d時間佢做野啦，時光倒流去到被濫捕前
所以佢先咁神秘唔講自己用咩方法咋

應該問佢
你都幾十歲啦
又唔係無$
做乜要為$為權位出賣自己良智唔講人話

仲講佢錄音式回應
不如訓啦

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

真係平等對話會咁側身Q腳坐？
呢 D 咩校長
心理學顯示緊佢不耐煩、高傲、不滿

同佢呢個錄音機磨係無真係無用

我意思係比佢私底下打，而家條友講到去狗總／打個電話會得罪啲狗。

死都唔去嫁啦散啦曬鳩氣

其實依家迫鳩佢都無用，
立場唔同，條撚屌咁強硬要自己搞掂單野。
講講下，谷撚氣唔救個學生

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

如果兩個情況，一個情況係為咗啖氣去警察投訴科投訴但係無補於事，定係俾啲空間個校長用自己方法處理最後撤銷到個控告呢？

如果佢真係會做嘅，點解唔敢現場即刻打呀
依家所有學生都唔信你，點解你唔做依d嘢去攞返學生對你嘅信任呀
得返好少時間咋

咁即係純粹發洩情緒 對單案冇幫助 對公關更加係有反效果
既然你地覺得佢唔會幫到件事 咪直接拉大隊走人 直接搞reg day 仲係道嘥大家時間？

係 我只係一個睇直播嘅局外人 所以我更加清楚其他人會點睇你地班學生 我只係俾出我嘅意見 想大家冷靜少少 我唔係指指點點 我係想作為一個外人話俾你知外人嘅觀感 我知你地有道理 有理據 但唔係大哂架

佢話私了 了唔到咪冇左件事

做過NASA 係唔同d

直接同佢講 你打定唔打
你答多過兩個字 我全體學生依個鐘數去圍警局完

多過兩個字=佢有權答唔打

講到幾點完

斷咗線？

岩啊，後備方案好重要
讀書個陣成日比人屌做咩唔諗後備方案

佢完全唔打算聽

你想留多係臭格OR醫院多一分鐘?

成班on9話學生唔冷靜
個校長要三番四請
要罷reg先推到11點先黎
出到黎又講廢話 唔講粗口屌柒佢已經好冷靜啦

依家係咁鬧都唔會對件事有任何幫助

仲話科學家
有冇齊晒 D if ，如果所有 condition 都失敗，要點做先
exception 辭職定自殺？

斷線點搞呀

政治咁複雜嘅話就學大陸權鬥算啦
不過其實權鬥都唔係咁複雜嘅

點解呢個post有咁撚多on9

HD ASSO 仔都好勇於承認自己 HD ASSO。。。好佩服，係良心問題，我唔會想笑佢地。

高登連登有人做緊美軍

唔係浸中學生
乜同警方熟人傾就有用咩？
姐係識人就放人？唔識人就告到你甩褲既意思？

要了解一早了解左，大大單新聞唔follow ip仲想狡辯？

傾完放人 仲大問題！結果咪又係紅底做走狗 完！

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg
罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg
罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

邊個話唔聽學政府9up
純粹話下佢個樣搞笑姐
你唔中意咪sorry

btw班警犬係醫院幾撚惡
唔俾人單獨睇cp

咁你就唔好當呢個係公開對話既會面平台
而講到明係批鬥大會
咁你地點屌都無錯

個幾個係五毛黎架

英文名
永遠唔回人得自己兩個唱雙黃

呢個post有太多on9，淨係比自己情緒牽動到， 完全唔講理性

唔洗再講咁多嘢
罷reg啦

蘋果live 五毛多到

最on9果個係你

講極都係打電話比自己個friend
有冇人問下佢有冇second plan

罷reg 啦，你校長不作為，咁咪全校學生一齊放低所有事務，去幫學生會會長囉，你條廢柴校長都係想咁啫

依加最大問題除咗係方仲賢單case以外，有冇人考慮到後續？
警方爲方仲賢單案，好大機會會以搜證爲由而請其他浸大同學「協助調查」甚至係拎佢地嘅個人資料
坦白講，警方琴日可以咁樣砌人生豬肉，一樣可以咁對其他學生，咁樣就已經牽涉到整個浸大，甚至係教育界

呎度都有兩三個

咁既大學咪讀啦
罷reg太廢啦, 退學啦大學生

依個

發洩>>>幫會長

應該要叫佢哋全部人退學威脅校長

你代表所有局外人/街外人?

問咗啦 問佢唔聽佢電話/遊花園會點 佢話人哋一定會理佢

你講緊我?
事實佢地真係jer唔撚死佢嘛

即刻有人問左

部人肉錄音機 唔知去左乜柒event 搞到學生等左4個鐘
11點來到
loop左兩個鐘 冇凌兩可既野
比著我一拳打爆左部錄音機啦

我個方法同你個方法可能有d唔同
俾d時間我做野啦

有冇 plan b ？做研究唔洗有後備方案？唔洗多手準備？
仲話科學家

唔知係咪仲讀緊BU既人 先所以咁激動
係咁CHUR 住佢講 同有小小冇咁禮貌
我都係讀緊BU

但有時聽到校友 / 外人上台講野 係溫文D 禮貌D
但都可以問到D重要野

希望現場學生可以冷靜小小
校長係仆街D
但我地都要做得 得體D 同時又話到佢
好似D校友/外人上台講野咁

一直有人問fail 點算

本身冇話係你
做乜沖出黎

尋日開始，而家唔做？

死on9收皮啦
學生對住個錄音機已經好冷靜
錄音機兩個鐘

Proud of student.

哈哈 咁可能小弟見識淺薄
覺得政治好複雜
但我只係想講
巴打除非係美國總統或者雜種
因為如果你都係一個市民你就諗到
如果真係咁易解決
咁呢個世界所有問題已經一早解決
你都應該十分名成利就
係各國元首間要風得風既智賢

咪係囉, 罷咩reg丫
直接退學, 間大學冇晒人讀, 條友仲洗做校長咩, 夠直接

一直有同警方聯絡
但乜都唔清楚 唔知道
錢生係咪要用幾年嚟了解真相

好多人都唔係溝通緊，只係想屌鳩佢，佢自己又唔敢答，唔敢行動，一直loop，成個大會好無效率

同donor食咗四個鐘飯呀佢

我唔係讀BU都嬲到仆街

佢一心扮傻,幾十歲人,你點會打動到佢

其實做兩樣野， 10 分鐘內就完成
1) 喺台上公開遣責黑警濫權濫暴
2) 打個電話去投訴科講翻第一點既野

屌佢老味聽成粒幾鐘坐撚到生痔瘡都仲話比時間
佢d時間真係賤價到咁？

你屈我三毛無咩所謂
我都係想jer撚死校長

（我依d係理性 理性地用強硬手段）

堂堂大學校長, 後知後覺都算喇
竟然係台上暗示用走後門私了方式(我聽左粒半鐘應該無理解錯掛), 處理學生會會長被捕問題

屌你老味呢個乜撚柒嘢校長黎?

如果打唔電話你會點做 ？ 答：我一定打到
如果坐唔到巴士返學 你會選擇坐乜返學？答：我一定坐到

起碼呢度啲人要威脅校長話退學先有用

唔撚有野揸係手條撚樣係唔會理你

罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg罷reg 罷reg

又兜番譴責，個校長講到明唔譴

唔好再同校長周旋，根本解決唔到任何野
同佢set個deadline啦，既然佢話要時間

明顯佢離地離撚到上天，睇cctvb，屌

咁抵打啦

set deadline比佢 一唔放又唔Condemn就動議罷免佢

之前冇睇曬sor
佢有冇提過佢個friend係咩職位咩team咁把炮

成點鐘仲同校長傾計, 真係史無前例

算啦取消 reg day

連你留言都冇睇過

上面我咪講過班五毛係唔會回其他
只會唱雙黃

根本一開始同呢d人傾無意思
呢d人一定係痴去權力嗰邊

唔set deadline 到聽朝

佢只係唔可以答心入面果出黎者

set deadline比佢 一唔放又唔Condemn就罷reg day同動議罷免佢

好撚慘
完全唔肯幫

唔係情緒發洩啊！只係想用一齊和理非嘅方令校長回應學生嘅訴求，以浸大校長身分為單一事件譴責暴力或者去投訴警案咋！麻煩你睇哂成個直播理解來龍去脈先再作判斷喇。

校長要用自己方法

學生唔使再比面佢， 杯葛佢罷reg啦

聽佢講真係嘥鳩氣

咪係，罷reg la

Feel到錢大康好想走

ICAC

岩呀, 威脅下大聲叫口號咋嘛, 班學生日日都做架啦
罷reg咁廢兇邊個, 集體退學就上得新聞啦

9點半
可能校長未撚起身

set deadline比佢
一唔放又唔Condemn
就罷reg day同動議罷免佢

用佢個方法，又話未必
咁即係點，如果佢個方法失敗之後點做
咁樣做科研既咩？

真係一啲人性都無
人地等咗你咁耐 你11點鳩up到依家

錢大康老母好唔得閒
叫佢去用自己嘅地位譴責黑警濫捕行為，叫佢攬個學生
但錢先生覺得警察同法庭就係真相
睇撚完片都唔攬個學生，仲有咩好講？
唔屌佢母仲有咩可以講我想問？

其實再傾落去都冇意思，校長已經講到明自己嘅立場，倒不如快啲行動幫會長好過啦

一句到尾，罷reg

係咁俾人輪住屌

唔好浪費時間啦
校長企得咁硬
具體又唔講出黎
一味話我聽到我聽到
早d結束 早d休息啦

jer佢30個鐘做唔到野啦

紅底有紅底的方法

你而家whatsapp個fd

聽朝八點人地就覆番你啦⋯⋯

喺現場 睇到燥到仆街
罷reg la

個ON9仔自爆

成班人喺度同個校長浪費時間，快啲幫會長好過啦，時間無多

同意

所以要用後門
屌你老味

越講越黑

自爆走後門

set deadline比佢
一唔放又唔Condemn
就罷reg day，動議罷免佢，ICAC佢

同黑社會食飯

迫條垃圾都冇用 睇佢點私了囉

我冷氣軍師都燥到仆街啦

即係要靠關係先得啦

仲未有保安去黎救走校長

你今晚係咪同黑社會食飯

去死

我都係正規

其實罷reg會點？

要用非正規方法處理
點樣作育英才？點樣全人教育？
教人走後門做野？

跟正規嘅程序係解決唔到

咁公開聯絡啦

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

如果佢咁仆街錄音2個鐘
又唔撚彩你
咁呢家無人逼你坐
你咪成班拉大隊走囉
佢呢家就算係擺明仆街
咁你個平台想點先
一係講明係批鬥
唔係既話你都係想對話姐
咁條撚樣唔對話你地咪全部人拉大隊走打抗議
由得條柒頭on99坐個到囉
但係呢家又唔比人講
又懶冷靜
又唔撚聽人講
又唔撚走
又明知佢唔撚理你
咁你地即係係到做乜先?
除左自毀形象
令你覺得你係文革式淨係大聲潑婦罵街
我睇唔到有咩實際意義
時間都講到咁緊拙
仲掛住自己發洩
咁你地又做得岩？
點解唔做實事呢咁

媽呀 好污糟

完全唔想送羊入虎口 間垃圾唔撚企喺學生嗰邊

笑死，走後門，繞過正規程序

可能校長有d高層狗隻閃咭

出撚晒去想講

岩啦就係要有野係手條撚樣先會正面回應你地

根本學生/校友講既野好有point
都係想同校長溝通
但係校長根本冇回應過問題 只係錄音機狂loop

聽朝係佢門口等啦 宜家係咁磨佢都無咩點用

同學們冇車都留喺度
校長講人話啦!

廢話連編 我究竟睇緊咩

佢loop完又loop

你唔配, 即刻DEAD AIR

原來係排隊去上台講野
成點啦仲留喺學校

事實
要救人 放過佢睇下佢私了成點啦

點冷靜呀 佢口口聲聲話關心學生 結果成日時間一段完整既拘捕片都無睇 要黎抹黑被捕人既警犬記者會又無睇 就行出黎「對話」佢咩都話唔了解咁點對話呀

「就你第x頁第x段呢個詮釋, 我認為有以下ABCDE嘅問題, 請問你點回應呢?」
「你畀啲空間我, 等我可以用我自己嘅方式回應啦」

屌你老味一定過唔撚到

我嬲到喊diu
可能因為我間u嘅校長都係on9奶共
作為學生連校長都唔撚保護我地
好辛苦

個C9講緊乜9
1999

香港就係因為有你呢啲人呀！！！！
覺得件事/政治無你諗得咁簡單，覺得複雜就一直懶處理，一直想置身事外。先積埋積埋咁多問題，最終需要係呢場運動爆哂出黎！！！！

我都想睇下校長打俾邊個
可以即刻保釋會長出黎

大陸俾錢就得
香港要靠關係

你老味 你等四個鐘羅

由尋晚私到依家都私完

因為佢地思想好簡單
覺得咩都係表個浸
但係點會係咁簡單呢

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

c9 ho ball

膠官式人肉錄音機

終於叫佢坐好d

會長真係多得你地唔少

因為等人耐就失曬理智

批鬥>幫會長

話我係五毛都好 真係睇到炆

有d建設性好唔好 有d係高質問題 但一堆都係發洩

警察ot 警嫂3p

師奶一屌，副校長即刻平返腳
個校長仲係度唔知做乜

今晚通宵唔好走

五毛出黎回應下
連師奶都明
個校長做緊乜？

你覺得一個校長翹住對腳黎同學生道歉同學生講野
講黎講去一篤屁
到底係邊個自毀形象?
邊個破壞緊校譽?

「你畀啲空間我, 等我可以用我自己嘅方式回應啦」

我屌你老母啦 成晚就係講依一句

好撚好玩啊?

佢哋仲係未明個重點係要令到警察放人

C9教仔咁撚樣

校長諗住唔好搞咁多野啦, 搵狗deal左佢算啦
但學生唔係咁諗

un翹再翹多下做乜鳩

絕對唔會又30個鐘都唔打
點最大努力啊

c9 教仔

個錢生11點先黎溝通，學生唔話罷reg都唔肯黎，仲要覺得搞宿舍緊要過處理學生被捕一事，而且佢講到比空間、時間佢係咁重要，但佢自己選擇將時間優先給予資助宿舍方，唔利用時間同警方相討，然後過12點就話夜聯絡唔到人，根本就係佢唔關心學生，唯利是圖。

坐好d啦

講真，我無讀過大學，但如果我係校長既話，我有呢班學生我一定會即場打電話去投訴科投訴

仲不停咁講俾時間佢，真係多舊魚，一直講廢話

呢間大學睇嚟下年入學率可以創新低，點解要入一間唔支持唔保護學生既大學？就係因為有呢啲垃圾校長

坐返好啦衰仔

師奶教仔

C9好波

c9都明嘅嘢
依個校長喺度做緊乜呀，乜撚嘢態度呀

記者會都可以咁就好睇

師奶姐姐好波

講得好!! 唔適合人讀, 間野只岩狗讀

因為連個校長都係錄音機

笑死 C9 教仔

光復香港 鐳射革命!!

搵人問下佢咩途徑啦 想請教下佢 除左正規仲有咩方法

依個唔係記者會嚟

就算係c9，讀過傳理係唔同d

師奶屌佢坐法真係一針到血

個問題係 點解要走後門 大家希望嘅係公開地幫

hku校長都係

記者會係咁
D狗一定走撚左去

撚到佢坐好

一句講晒如果係會長真係俾警察落案， 最大嘅罪人一定係而家班學生，因為不停係咁拖延時間

師奶萬歲！

push
同埋點解尋晚唔做

身體語言係最真

大前提係:仲有冇咁多時間去俾錢生咁浪費呀！？講完

重睇

600 萬一年 好提子

官警鄉黑校長

下個係咩

有無諗過過左成日點解佢個朋友會搵唔到?
係根本無你想像中咁有效，定其實佢只係想搵個說詞推卸左佢就算?
佢連一句正式嘅言論/譴責都唔肯講就係唔想上身

C9好勇猛

佢唔係師奶 佢係我地嘅英雄

個媽媽

仲話自己用和理非方式 理性呢

蘋果好多五毛/真愛國 希望大家屌柒佢地

有兩個可能：
一係佢聽朝開始大尻警方，如果你唔撤控，我就聯同八大屌尻你。
二係佢而家去投訴警察，警察反枱，一定要告到會長仆街，跟住錢大康先搵八大傾點做好。

但係班學生根本就唔信佢。咁你哋不如散會好過。佢真係做唔到嘢嘅，你哋咪繼續不合作，就係咁簡單。你哋好嬲佢講一套做一套，算罷啦，咁上心做乜，唔好對校長咁高期望，好多校長係大學根本就唔係掌權個嗰。

五毛收晒皮

依家已經想走

盡心盡力夠未

CIE 仔支持罷reg

堂堂校長俾個師奶屌到啪啪聲

唔好畀佢走
聽得出佢好想走
不如真係即刻打電話，塞個電話畀佢啦

c9好波

其實依家歡唔歡迎唔係bu嘅人去？

我話冇用意思指
學生唔會迫到佢講佢係學生宜家嘅立場
即係 警察有做錯 呢五隻字唔會係佢把口講出嚟
所以學生可以籍呢個機會去俾人睇
我哋都係講道理 我哋唔係暴徒 唔係得個聲大夾惡
因為預咗佢唔會講 咪當利用佢做場公關show

放鳩佢走啦，而家大家搞到大家無面。
阿校長7撚左架啦...

我細個間中學都有依d野玩 好撚爽

浸大媽媽

In the name of GOD!

潑婦

YOUTUBE 回應超撚多五毛

耶撚師奶好勁

ICAC係咪24小時?

依d咁既直播都有五毛，戇鳩

set deadline比佢
一唔放又唔Condemn
就罷reg day，同佢玩通宵，動議罷免佢，ICAC佢

你冇病呀？

唔一定要和理非
勇武都無問題
問題係已經係為發洩而發洩
睇落係一班毫無智慧既人
咁人地咪唔會信你
咪比位人地入泥話你囉

相信最後就係

錢: 喂，我地個keith 點呀?
後門fd: 冇呀，打哂開口牌，冇得救啦
錢: 哦，咁算啦，由佢坐十碌啦 bye

放粒催淚彈跟住閃

屌你 又拉籠 又疏通
又打比個fd 校長你講緊mug

個女人好正
話佢橋埋隻腳挨住櫈 咩態度

youtube個chat唔係for人睇已經好耐

呢到都好撚多

要dialogue就唔condemn得

姐係殺完人同你講對唔住 你就唔condemn啦?

講到就喊

阿Sir係緊張過頭, 定係特登咁樣, 定係真係冇乜口才

c9

逼唔到佢企你個面架啦

屌你老母成個林鄭咁

可以想像到如果林鄭出席公開討論會有咩後果

無面?
梗係無面啦
校長公然拒絕用正當手法處理事件
堅持用私下 自己既途徑幫助學生會會長
香港制度已經死亡。

我唔會話學生係罪人 最大罪人一定係黑警啦
你都on9 , 但你地咁問法 佢只會繼續錄音機

好差既問法 好差既錄音機

sor 傷到你地心 個人意見

浸大學生罷reg罷課
老師講師罷工

多謝你多謝你

唔俾人講野得佢講, 鬥大聲, 唔係潑婦係D咩?

俾人譴責冷漠不知所為仲要講多謝
臉皮十尺厚

個女人話佢翹腳都仲翹 隔離副校都立即無翹腳
仲要人地話多幾次

校長嘅潛台詞就係投訴就唔放人私底下講就放人
大家仲未明？

罷reg有料

咁撚好笑
C9都抽水譴責

校長仲要俾人輪到幾點

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

罷reg走人！

罷reg!

宣佈罷Reg

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

罷reg！

罷佢老母
利申：非BU

其實你地想佢點講/做先滿意？

一聽到罷 reg 即刻 Q 腳
即係顯示佢非常不滿不耐煩

呢度個個都明
係得你唔明學生唔係想要呢d

Proud of 浸大
好撚型

罷reg係會點?

根本唔care 因為根本冇諗過自己幫人嘅底線係乜 所以答唔到

點解仲有人同佢講野
由佢啦

校長嘅潛台詞就係投訴就唔放人私底下講就放人
大家仲未明

真心佢依家連打電話做下show都唔肯
就算冇用 唔放人又點 起碼都算做過下野

離開唔等於失敗，完左佢啦

恕不能aggar
係人都知錢大康係咩人

難得今次有咁多學生齊心逼佢做多啲嘢

斯斯文文一定無效
依家又無郁手郁腳

有乜問題！

唔係佢哋咁鍥而不捨
錢大康連話會要求警方交代都唔會
多得學生
先可當眾逼佢睇段叉頸片！

啲學生係坐起到擺reg?

咁你即係想個會長死姐

佢地要求梗出聲明遣責警方濫用暴力

用佢JP+大學校長身份投訴左先
然後即刻打比佢個fd

仲講經咩, 走啦

11點睇到依家
睇live睇到反白眼 衰撚過林奠

一齊走！一齊走！

落台拉

咁你又明唔明佢出嚟講一句係可以放到好多人

投訴係要make noise 俾壓力 逼佢回應

罷reg!!!!

終於有講live

講道理既
大聲有咩問題?

浸大學生，一定要動議罷免佢，免除佢

拉隊走人
罷reg
唔洗同佢講咁多

會唔會玩通宵

開波啊 走啦
罷reg!!

一味講希望、俾時間我做野
成日掛呢種話喺嘴邊既人
九成都係做唔到野出唔到頭既廢物

拉隊走 好波

罷reg之餘 罷免個校長啦
根本無資格做校長

你地同時一齊破壞緊
一個仆街一個蠢

1998年傳理系畢業生

死你老母閪 屈服權貴根本唔係學生想要嘅嘢

垃圾錄音機
講到明 私底下解決
擺明果5個休班警玩大左啦

台上條友想點

學生會好野！

無意思，等睇聽日輿論

DKLM 咁撚廢既校長點為人師表

罷啦

來來去去都係嗰幾個三毛不停插學生撐校長，由佢哋單機吧啦

擺reg唔傾阿

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg
bu好野

連登一言堂 覺得自己有道理就做乜都啱 唔屌得

校長講左好多次話唔去投訴

講幾撚多次都無用架啦

無人會接受後門方法放人
明明應該直接放人, 會長無錯
點解要好似認左自己衰仔有錯, 要人賄賂去放人咁?

當年al幾條a先入到架⋯
高材生黎

走啦 on9仲期望佢答咩

俾佢走啦, 死磨都冇用

由佢走啦

su好耶

浸大
罷reg
罷課
罷工

個校長成個宦官 庸才
不知所謂

其實罷reg啲soc同新生先慘

去死啦你

你知唔知大學生一向都係抗爭嘅搖籃
世界各地都係
古到今都係

你啲假道學令人作嘔

罷reg個下真心型

塵大生

出邊太空館仲玩緊

罷reg 會點

邊個fd？打比佢個fd係做咩？

入到bu仲慘

人地想回應都用大聲禁住人地
人地讓你講完係禮貌, 人地未答就幫人講埋答案當人地答左
咁叫講道理? 大學生既標準真係低

一早啦..哂時間

仲要廢除埋校長

學生會好撚型

如果啲大學生接受啲咁嘅方法咁就真係玩完

希望聽日真係罷reg

真 利申：讀緊

正式聲明
有料過個廢物錢好多

學生會既各位。。我明白你地既憤怒
唔好因爲呢個垃圾校長面放棄自己既將來，唔值得
佢呢種冷漠既人，對你地罷reg 既行為只會一笑置之who fuckin cares

你地好需要呢張入場券，去繼續發聲同支持自己既理念
罷reg 既話，將來仲點樣同呢個政權爭持落去

唔好呀大家

雷主好波

佢話打比佢個FD可以解決呀嘛
屌你有無睇架

咁快出到聲明

罷reg罷reg罷reg
su好耶

我都有份插
佢真係jer唔中point
好似森美地平說咁
你jer佢要譴責/投訴 佢又loop
真係浪費時間

唔好屈毛啦

講真 我信d大學校長係有社會地位 要警察放邊個就放邊個
但學生唔係要呢d
係要堂堂正正 當面譴責警察

我就話囉, 屌你老味呢個乜撚嘢大學校長黎o架

一直喺度打緊

唔關事 係新生入唔到
舊生冇咩影響

想佢地知道今日bu件事

露底喇毛毛毛冇大學生根本已經送咗中

堂堂一個校長公開表示要走後門解決問題

浸大學生會好嘢

讓身心休息休息

我覺得𠵱家係最好嘅timing
就算攪到通宵都值得

走！！！兩條撚樣企個台上on99對空氣講啦

生存咁多年，咁多大學校長係高錕真真正正做緊校長
佢都係理科人，唔講政治，但都知咩叫尊重學生

罷reg真係R痕, 退學囉大學生

中途加入 唔知個來龍去脈
唔洗下下都屌嘅 冷靜啲

好樣衰點收科

恥與為伍

唔好靠自己身份去打飛機
靠你實實際際做到既野去打飛機
自high唔好令你變得有好
抗乜撚野既搖籃
你又知我唔係學生?
你又知我無上前線?
你又知我無抗爭?
咁我又唔撚係搖籃?
而且係呢件事上面
好老實我真係睇唔出現場學生有咩能力做搖籃

學生已經算禮讓
如果你有聽過泛民搞果D網台一直講開既野,
各大院校校長一早淪為中共既維穩工具, 全部都審查過, 另外中聯辦絕對係間諜組織, 各大學生會成員一早有晒files, 因為係人都知呢班人對社運既影響力好大, 其實可以直接篤穿佢既面具
我又覺得校長已經未算最醜惡, 如果我係佢直接講晒所有大話, 妥協晒所有學生講既野, 要我屌柒警察就屌柒, 幾點見警察就幾點見, 但實際上就得過且過就算, 跟住同學生斷絕來往

走

罷reg做得好

如果佢係真心嘅話，
唔聽學生講，
係因為佢更加唔想承認自己係幾咁無知，
幾咁落後於形勢。
佢唔係傻嘅，
想明哲保身，唔想公開企喺示威者果邊。
唉，唔通真係唔見棺材唔留淚？
見到自己嘅學生被人拉晒先識醒？
不過，唔止佢，其他嘅香港人又何嘗唔係咁。

喂五毛收工啦
你係度鳩叫冇用架

校長＝後門狗

垃撚圾校長

要退學先有用㗎

唔認得你喎
我指「不停」啊，我淨係認得兩個中文名一個L字頭來來去都係嗰三幅屁老屈學生

佢一直場邊打緊

走後門
就算放左方仲賢出黎都要廢除佢
因為佢有做枱底交易，一個做枱底交易既校長冇資料代表大學

reg day對我黎講係n年前, 而且唔係bu人
但印象中係度高磅重體適能, 影學生證張相, 登記個人資料, 行booth reg ocamp
全部都係學生幫手

作嘔

你上前線唔代表你唔盟塞
作嘔

SORRY真係好火

臨尾真係走後門so9sad

後門狗聽日reg 留名先
利:無得reg都唔撚割

垃圾完了

校長走後門.....

藍𢇁所講既成班讀屎片既大學生
各大學學生不分彼此，Respect

你咪block我囉, 我係鍾意講呀

罷reg! Su好波！

隻共狗個樣o 撚左嘴唔知點算

罷reg要搞大佢
要大肆報道

唔好話班學生去到咁盡 事實係所有bu人都會知道佢有幾假

真係罷reg，我愛你哋呀浸大手足

校長講每句野都有成本 迫佢都無用

浪費左我幾個鐘去聽錢生講廢話

完場都走後門
柒到 專走後門

忍佢好耐

浸大學生會真心型

完全感受唔到大學校長個種風骨同氣場
呢十幾廿年大學經歷過乜

你講得岩
有道理

咁你又有咩理由證明你唔係盟塞個一個?

罷REG有咩影響? 註冊唔係大學職員做架咩

錢大康仆街啦 屌你老母

唔係bu生睇完個live都聞到佢份人浸味
唔覺得盡

今鋪真係變前校長了

班傳理係香港嘅大學裏面最勁果批，5分鐘都搞得掂啦。佢哋啲問題同質疑真係好撚尖銳，我都聽到滴晒汗

都比中共入侵晒

比人逼出黎既
堂堂一會之長比人拉左

所以先要追佢公開做野

睇得燥過睇林鄭
至少都企得好少少
做下樣

每一個做任何野都有成本 都要付出代價

咁係咪每個人都唔使做?

依家個個人做既野都有成本 都已經付出左好多代價啦

全部大學都染撚紅晒啦

其實無 on9 d囉

罷reg有咩用。照舊咪又係註冊到學位

我頭先都聽到個女仔講罷免佢

一校之長喎
你冇guts做乜校長呀
你當做大學校長做搵飯食？

如果佢肯應承一朝早同班學生去投訴
凌晨自己走後門，走得掂第二朝咪就唔洗去

但係無可否認最大動力就係學生

大是大非
無guts唔該落台！

淨係罷REG可能唔夠
要不停鼓勵新生呢間野係垃圾同浪費青春 要派下傳單, 貼下大字

呢樣真

要佢哋啲學生退學先迫到校長㗎嘛

佢個後門有用嘅話一早就放咗人啦

要做佢尋晚做到啦

無錯
如果一味將功勞攬哂自己到
咁證明你根本appreciate唔到人地同樣既努力同嘗試
咁你個身份都幫唔到你掩飾你既不足

個校長真係垃撚垃

我諗呢樣山神會好落力

好少事
我無由頭睇晒 唔明做咩咁火姐
見到大家都好激動 想了解下先
始終大眾觀感會好直接

罷reg係個開始姐，實再有一連串活動

全港學生會都應該要罷reg新生 要學校自己做返

我一直有睇直播
我唔覺得學生有過份

全民罷reg

30個鐘都無做過嘢仲好意思叫人信佢

垃圾錢答學生會人治解決
可以報ICAC 雖然唔知仲有無用

真心一問
而家邊間大學校長係唔親中？

如果警察個記者會有得咁耐時間應該比人jer撚到爆粗走人好爽

支共最驚知識份子，但又唔可以唔搞大學
咪要染紅佢

自己罷reg course 罷課

會長同學生就無成本？
更何會長比黑警老屈
只要屈入左 所有學生、香港人都會同一下場

無

你唔覺得就係? 你係個官?
你如果理據係你唔覺得
咁同藍絲係咩分別?

條youtube下面即時留言 極多5毛 廢老

罷reg對校長未必有影響
但係罷reg之後班廢青大學生就無野做
無野做可能就會搵校長玩

唔係浸大學生都睇到好撚嬲

係
一向有學識嘅都係佢哋嘅敵人

30個鐘都唔打 食飯就用4個鐘

幾隻垃圾上完道德高地就扮哂嘢叫人退學位
收皮啦，露底啦

屌
終於追到live

林奠講每句野都有成本 迫佢都無用

雷爺應該要講點解考慮到罷reg影響到新生都要做 就係因為不信任校長 所以覺得學生不受保護

支持學生會！

其實罷REG咁又點?

由頭鳩叫到尾

佢只會答你未了解 唔評論

其實佢最撚癲係同有錢佬捐款人食飯離場4粒鐘, 而方同學仲係臭格

五毛d回力鏢真係

做咩啫

尋晚知佢出左去，但無mon實佢
原來去左食飯咁抵屌
如果佢留係現場食下催淚彈，睇下佢有咩講

下 咁都有得屈藍c?
洗唔洗hightable咁斯斯文文咁同佢"對話"呀

作嘔假道學

都係答緊同一樣野？
沖涼冇睇

Be humble

對佢無得益喎

面就人地比，架就自己丟
個校長做到咁樣衰
學生就比足哂面，比足有突添
而家係佢自己撕爛面黎破壞校譽都可以比你講成係學生有份破壞校譽
我唔覺得你講出黎嘅野有咩道理可言

講呢句既都不知所謂
幫人搵埋藉口 唔講唔知中國黎

完咗喇
su話聽日罷reg

係，仲親身示範走後門

聽日搵校長玩

仲未校方職員因爲呢件事再罷工
錢狗你咪自己搞掂佢

公道d 係醫院

Yes 比人屌到開花

岩岩無逼佢承認同人食飯重要過打電話救學生
即係無盡最大努力

學生會班學生應該要帶頭退學先俾到校長壓力

民國以後再無蔡元培

五毛live一完收晒工
又一例證

成日係到話罷reg冇撚用 做黎做咩

屌你咁好多野做黎都唔一定有用係咪唔做啊咁

何況罷reg可以只係一個開始 表示對條垃圾既不滿

唔好咁快去否定依個行動OK?

無得搞reg day好悶
唔搵校長玩搵邊個

如果你朋友比人無緣無故拉左，你會唔會緊張佢？

唱雙皇

緊係有
無理據單憑你自己感覺話佢無問題就等於無問題
完全唔考慮其他人既感觀
完全唔諗下自己有冇問題
咁都唔係藍絲既行為?
我好肯定你唔係藍絲
但你錯緊同佢地一樣既錯

無OT架

無勇氣無承擔學咩人做校長 連自己學生都唔敢光明正大咁保護
依家唔係講緊中小學校長
大學校長係喺社會上有一定地位嘅人

係啦係啦

報咗警林鄭咪唔批錢俾浸大囉

校長而家就「坐椅待幣」
學生而家就「坐以待斃」

好心連仔就show埋d五毛幾多人block左啦

校長幫學生係天職
教師操守都有寫
守護學生係教師天職
有光環架
而家你甘願除低光環
然後同其他人一齊去傷害學生（唔救啦，唔講啦，唔表態啦乜都好）
而個學生係學生會會長（代表學生）
咁即係點？
我睇唔透，想點？

唔係浸大人都睇到好撚嬲

上面嗰隻好努力水人退學位，respect下
looll #72825

希望罷reg 有用

其實 對 校長 無咩影響
係距下面既人要頂

浸大學生
同 香港市民 一樣
對面 高位
完全沒有公平的對話空間
更沒有籌碼

可悲

要俾壓力的校長迫佢表態

好似700萬一年喎,唔洗做架?
佢太平紳士嚟架,有不公既事,佢唔洗做架?

以前d校長首先係學者
字字珠璣
同佢講野通常都似係請教緊佢咁
而且講野好實同直接，唔講多餘廢話

世界真係變晒

學生會會長比人砌生豬人
校方視而不見 聽而不聞 淨係口講盡心盡力
同當日林鄭既抱歉一色一樣
真好玩

恒大講野幾正常 如果當佢係大學既話

有位同學同副校傾計個陣就係咁樣比喻

式*

新function先岩岩上, 應該有排

( Show Blocked User - looll )

720萬

忍唔住block 7你條傻閪，慢慢對住個閪窿講啦

咁即係係咪真係罷reg

有個學生講得好好
教師都出聲明
校長都唔肯出
淨係係咁講個後門

如果今鋪屈得入真係好大獲
連學生會咁有輿論壓力既人都照屈既話
班黑警屈得一次就有第二次，會長都屈到，咁屈普通人就會好容易
加上黑警尋日又拉左個區議員，班狗慢慢會分析到咩階層既人可以屈，咩唔可以屈

出左聲明啦

學校係社會縮影

嘩屌真係好撚大個迴力標
你何嘗唔撚係單憑你自己感覺話佢有問題就等於有問題？
你何嘗唔撚係冇考慮佢地嘅感受只在意自己觀感？
你何嘗唔撚係唔明佢地點解咁撚嬲而單方面覺得佢地粗魯就係有問題仲要話佢地蠢？
一秒就打返自己到嘅迴力標我真係第一次見

係啦係啦轉頭話學生逼宮啦 聽日cctvb有得睇架啦

我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

大家睇黎要recap多次下面

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑

睇哂成個live 每個人都急到不得了
見到條廢老一直錄音我真係忍唔到啲眼淚一直流

依家嘅大學校長究竟係啲咩垃圾

唔係讀bu唔清楚
但我當年另一間大學reg day由填表影學生相印學生證fitness test全部都係學生負責

垃圾唔配做校長

唔係咁啱聽日reg day 條撚樣今晚實唔會23:00浦頭

佢一陣打電話俾二哥啦，打俾含撚聰無用架

希望 學生會 有plan B
叫找冬甩
因為都係睇錢

大學係一盤大生意

你肯肯定心地既努力
問題係
在場學生無論幾有道理
都唔應該咁大聲夾惡
而且你真心問自己
你真係睇唔到有幾個擺明失控?
你真係唔發覺在場學生無能力去聽人講野?
我好肯定有一批學生
係為發洩而講
發洩先至解決問題
咁點會係好理性?

我最後個句
係因為個世界真係唔係咁簡單

邊度邊度

佢地十一點前已經寫定
原本係講緊校長唔黎就即刻出聲明聽日唔搞
點知而家一樣要用到
唉

個區議員放左 放棄檢控 好似係 ，你去查一查

超級精彩

又係各打 50 大板嘅撚樣
想嘔呀 屌你老母

清邊度邊度

浸大su好波

我會盡心盡力
我唔會譴責
我會打電話畀我朋友

如果佢係一個正常人，唔係三毛，咁樣忽視學校高層，政府嘅冷暴力，警察嘅濫櫂，剩係識咁吠班有血性而維持克制完成對話嘅人，咁真係好可悲

Take my 30 cents now

所以班狗會慢慢定到個位，可以屈d咩人

屌你老母 本身睇live仲睇緊玩燈飾 無人留意依邊
佢11點一上台先玩到咁撚大

學生 其實 要求 好微小
因為真係好多學生 會被捉

完場讀嗰篇

連登仔實有準bu人
朝早咪知

無放棄，只係保釋

今日終於可以抬起胸膛同人地講我講浸大

所以一定要係一邊岩哂一邊錯哂?
叫人都反省下自己就係死3毛?
如果你咁抗拒諗下自己或者隊友有咩唔好
有咩可以改善
咁你都係唔好領導人好啲

除左live講 學生會有冇出書面聲明

所以都廢事理佢
第一句就睇到講咩大聲，第二個就 quote 佢話唔比校長講野
之後兩個就互 quote

最尾有口頭聲明

學生係高危

幾點：

1)多謝義士 如果無你地香港唔知會點
好彩你地過唔到送中條例

因正正呢件事香港會點處理送中問題
已經可以見到

浸大會長莫須有被人拉
社會有地位人士只會選擇冷處理

香港得十二間院校 都算係德高望重 連警犬校長都怕

好似林鄭講佢有權唔送中 ,this is a bullshit !

2) 浸大校長已受中共脅迫 愛莫能助

你幾大？

大家當傾計
想問你係咪大學生?
定係做緊野?

終於唔係中學
真心好想喊

block咪block囉, 洗撚講出黎俾我睇
真心我要care?

我開始請緊人 有自己秘書既年紀

同高官一樣loop廢話

蘋果訪問都表明左會罷

有俾佢講,佢成部錄音機咁點樣唔鼓燥

差唔多啦 係咁架啦 generation gap

雖然佢係錄音機 但其實在場嘅都冇政治智慧 佢擺明同警犬有關係 如果佢係到公開話警犬做錯要譴責同走去投訴 警犬之後唔告咪好冇面？咪等如以後所有校長一話譴責就要放人？

如果係為會長好，想佢冇事嘅，呢個喺校長唯一嘅做法，其他野佢都做唔到，唔通佢走去鬧處長之後處長放人咩…

如果係為落警犬面，而唔理放唔放到人嘅話，先叫佢去投訴啦

話條C9係潑婦, 你都可以引到咁多野
如果你係大學生, 真係讀得書多啦

唔係口頭，係會登上浸大網

哈哈 所以你地就岩我就錯?

個校長救嚟都嘥鳩氣
都救唔返作為一個人嘅正確判斷能力

Sorry 出左幾次

大佬你唔係讀bu都應該聽過下佢有幾仆街啦

你講幾多野都冇人想聽 你慳返啖氣啦
根本就得理不饒人 有道理就用咩means去達到目的都啱 仲有咩討論空間

我有邊句話佢唔係仆街?

如果無變…
大部份係學生做，
同一日仲會搞埋報HALL同埋報學會

浸會高層不嬲都垃撚圾

睇你同個個looll唔同既 looll個個真係屌你老味臭閪
Btw 理解下後生同老練唔同 各有利弊

大聲夾惡?發洩?冇能力聽人講野?
不如你講比我聽，到底個校長講過d乜撚野係可以令到唔好話學生係令到有份聽嘅人滿意?
學生不停追問佢來來去去都係一式一樣同一個答案根本就冇變過
仲要翹起對腳unun下咁撚樣同學生對話?真係當正自己太上皇咁撚樣喎
佢連話向學生道歉個陣都係翹撚住對腳unun下
尊重係雙向，佢幾撚時有尊重過學生呀?
因為學生大聲就代表惡?
講粗口就代表惡?
連行蹤都要閃閃縮縮唔撚交代得咁撚樣，仲話以學生為本?
佢邊撚到以學生為本呀?
不如你答下我?
大聲就冇理性?講粗口就冇理性?
我唔明喎，係咪大聲同講粗口就一定冇理性?
anyway，就算學生真係失理性又有幾咁過份呀
比個濕鳩校長撚足兩日，三催四請仲要咁撚樣態度黎面對自己
點撚樣理性呀?

我只係想班學生可以有腦啲
大家企埋同一隻船
死都唔割
但都可以做得好啲嫁姐

應該hall同學生都冇人 而且多數工作人員都係學生

我假定佢真係講緊走後門私了
呢個方法呢, 就唔係唔得嘅, 如果個context唔係學生同大學校長
屌你老味大學校長之所以係社會賢達, 之所以受人尊重, 唔只因為必然嘅學術成就, 更加係因為「大學校長」呢個銜頭, 受到眾人嘅某種期待
而呢種期待, 係道德上嘅期待, 大學校長為師之長, 師者為師, 乃因身授銜頭者, 能夠「傳道, 授業, 解惑」, 三者首重傳道, 傳道重知行合一, 知行合一必重修身, 而大學貴為社會最高學府, 大學校長貴為社會最高學府之長, 係道德上嘅要求, 必然係更嚴苛, 以作學子乃至社會表率
你老味我都唔撚同你計差佬係咪亂鳩咁黎, 大學校長都唔撚講規矩, 公然向過百學生, 上萬觀眾暗示要走後門去解決件事, 仆你個臭街呢條契弟點撚樣做校長? 仲要係大學校長? 我係donor即cut捐款啦下嘛? 捐畀呢條友間大學整臭我個名啊屌你老母

唔撚得, 我真係好撚嬲

個C9潑？ 你真係未見過潑婦
佢真係幾掂 帶動情緒

唔好問啦 人地看透世事㗎啦

問題係佢拖,如果佢真係有心幫,點解唔6點7點10點11點打比佢個fd
點解要係12點之後話阻住佢訓,
佢一開始就根本無心幫,30個鍾喇
佢做過D咩呀

但係呢道係一言堂

同意，要保持理性

聽真啲 呢個校長每一句都有問題
不過真係大聲

情緒越黎高漲

聽日罷reg啊

其實唔係 無政治智慧
距今日或 可因關係而放 會長

但其他 學生呢？

精彩就精彩啦 但完全覺得要救會長
都係要再黎多波

如果因關係而不起訴
法治何在

係啊, 潑婦, 原因上面講左唔再講
係群眾情緒激動底下, 講句煽情或者鮮明立場既說話, 就已經做到你所謂既帶動情緒
呢D野細路仔都識, 同掂唔掂係兩回事
不過算, block柒我啦, 唔想再回

所以聽日罷reg

直頭質疑佢會收受利益、有枱底交易
有錢過水有著錢，公司不分，判斷失當
當失去道德價值，就唔可以再相信佢

同埋假設佢真係同狗有關係可以100%放人既
咁唔該,你就講如果唔放人,我辭職
即刻咩事都無

哲學系老師有在場

頭先學生會代表都講咗，再加個人理解 (等 BU 人更正，有錯屌細力啲)
BU 嚟講，學生註冊、影相、出學生證由 Academic Registry 嘅職員做
學生會同屬會係負責向新生宣傳，招佢哋入會
所以個人理解，罷 reg 只係姿態，唔會令新生無得 reg
只係聽日新生無得入會 (住)，而學生會同啲屬會實要遲啲再個別 promote 過，因為佢哋都唔想自己嗰屆無乜會員

同埋而家既警狗 好奸
中央又卑曬權
even 處長話放

但只要 中共下令要 殺雞儆猴
校長都唔會出聲

對距黎講
只係一份工

Hi bye 個隻

算啦
當我錯
你燥到咁
其實我就算岩哂都無用
你心知肚明你根本唔會聽得入人地講既一句話
你發洩完再諗下啦
大家自己人
我唔會割

⋯⋯⋯⋯

其實bu soc文化極簿弱，冇人接莊其實冇人care

已經有疑似便衣喺閘口徘徊

請得佢黎，會想聽佢講多啲，或者逼佢講啲佢唔想講嘅野

有啲同學仔係好激動，但如果可以轉化成問題，等佢答更好，一味大叫係無補於事，佢坐咁遠都未必聽到，反而直播拍片嘅就收哂音。

睇直播有個男仔講得幾好，好似問左三個問題，把聲夠沉穩，理據夠清晰，一講野其他人都靜啲等佢講，睇直播都知發生咩事，但有時背景好嘈，好難catch up 到。

其實校長只要講:
認為同學係求學階段, 花錢買鐳射筆係對求知嘅渴望
相信浸大學生買黎係做學術用途 咪得囉
好難咩

敢問佢又講錯邊句呢

我估佢心裡有數，或者已經call左同知道 警犬唔夠料落charge，所以想用嘅個方法，一來唔洗得罪權貴，二來會長唔洗比人告

當然呢種私了嘅方式一定係錯，但講真休班狗一開頭未夠料就拉佢已經係一個大錯，警犬有冇認錯？所以唔可以用正當方式看待呢件事

叻仔 人身攻擊最有說服力

深水埗隨時起動

班學生已經搭好晒落台階俾佢喇
係佢唔領情
佢話有自己方法
okay 班學生都當佢真係有自己方法可以做到野
大佬你最少都俾個實際時間人幾點有回覆
你唔係要人無限期等你啊
如果呢個方法唔得有冇實質嘅plan b
佢話無論警方俾合理定唔合理都之後再算
啫係答唔出任何實質嘅野
你做生意會唔會信一個不停開空頭支票俾你嘅人
學生已經驚佢唔知佢地想要咩逐條直接問佢
佢都係嗰三幅屁收檔啦

私了只係代表校長有門路幫學生解決問題但未必認同學生係無辜，如果認同學生無做錯更加應該坦蕩蕩向其他學生向社會交代

其實罷reg即係咩？
利申 英國撚

而家似係你見有人燥底,措詞不當就廢言喎
學生同個位巴打一樣,燥底得黎唔係無論據,但你因為人地燥就無視人地個argument

見到兩位同系師弟畀人拉已經夠心痛，仲要睇住個垃圾錢大康講廢話，真係燥到仆街。尋晚錢大康探完方仲賢無耐就即刻收隊走人，走人後隔無耐警犬清場拉埋另一個歐研師弟，但錢大康完全無同警犬講要入警署了解情況同爭取保釋個畀人拉個兩位師弟，全部都係學生會自己做，屌你老母今日話有個重要活動咁就唔見左四個鐘，要學生天時暑熱係度等足你四個鐘，然後又講埋D廢話帶人遊花園，一句譴責警察既說話都唔敢講，就連一個電話都唔敢打，真係唔明點解浸大有個咁既垃圾校長，支持罷REG。

得閒再睇下會長比人砌個條片
憤怒由龍尾骨升上黎

上面仲指人人身攻擊

罷搞reg day(新生註冊日)
總共有兩日 聽日係day2

樓上屌學生個d睇左幾耐live
根本上台講野好多都係畢業左十年二十年既畢業生，有文有路到想節錄出黎做文宣
而現任學生，例如評議會主席，面對條奶共垃圾錄音機式回應都有一直提出多種方案比佢選擇，只係條撚樣一直逃避
就算唔講政治，自己同學處境咁危險，遲一秒都唔知會點，但比件校長咁撚法，情緒上急少少有咩問題？
我想同你地講你地做得好好！完全唔覺得觀感有問題，好多位都聽得心服口服！唔好比上面班分化撚影響情緒！！

即係d soc唔擺booth唔宣傳唔帶新生參觀,reg day對一間大學黎講係大日子,你諗下變左個死城咁間學校幾無面

聽日係新生註冊日(reg day)
罷reg既話最大影響係freshman 報唔到Ocamp Oday
冇hall tour
有入學等等既問題唔會有學生幫你
淨係整學生證

你仲覺得港共有法治？

不過講明先我唔係撐佢做得岩，只係想係佢角度講翻學生屌佢係冇意思，佢幾十歲人唔會因為你地屌，佢就放棄所有權力同關係

係我錯
Block左我一了百了

上便摺埋ocamp la 關注香港問題為先

？咁撚樣係點撚樣

校長無空間回應咩？
佢黎到呢個現場為咩先
學生既真實反應就係咁樣
嶺大果個上次又唔見係咁
你講野 要服眾先得
聲大唔係夾惡
粗魯唔係粗口
粗口唔係無文化

浸大之恥錢大康，
埋沒良心撐警方。
龜縮舐共向錢看，
學生含冤唔肯幫。

同意

點可能話人地無政治智慧

學生 其實 唔同人唔同語氣引導校長

其實校長真心好hea

當前晚可以 地鐵站走

今晚又會因為d. 冬甩 又走左去

信距一成 都多啦

對得住個名

上面條傻9話仲無比機會校長講野，又學生控制唔到情緒，幾時淨係識發洩呀？咁多畢業生上黎問佢野句句到肉，仲唔夠理性呀，撚左人4個鐘仲做錄音機敷衍人比著你嬲唔嬲呀
扮哂中立咁真係好嘔心呀仲話自己請人lv有秘書，跟著你d人真係慘，扮哂看透世事咁，收皮啦唔該

校長可以無立場

但學生要有
因為要比一個清晰的回應卑大眾
如果唔係 其實同學會點諗

一早摺左了 3日ocamp變左1日oday

佢就係唔可以咁講，佢咁講就等於公然挑戰警犬，原本唔告都揾方法告，再講你覺得處長大d定校長大d？港共會幫邊面？

浸大加油
睇live都睇到嬲

我講多句
即係唔知巴打你有冇試過同女朋友嗌交咁
其實要講既野講左
但有啲時候
收聲可能真係好啲
反正我要講既對象
其實唔係真係佢

而且政治唔係講道理
政治係講感觀

佢一講野個個人靜哂聽佢講，我真係唔明有咩咁失控，係條友答埋d廢野現場先起哄，比著外國d學生一早打9你啦，仲同你口舌之爭？

悲哀嘅係，喺今時今日，如果被拉嘅係其他七大嘅學生會會長，相關大學嘅校長都好可能同錢大康差唔多

因為佢哋唔敢得罪撥錢俾佢哋嘅 UGC (aka 政府)，更唔想失去佢哋而家最大非本地生市場 — 支國

一定唔L割

我睇左好耐 由9月見到話23點見到完場

校長係垃圾錄音機

但去投訴 真係幫到會長？你地信黑警政治中立？

我唔係要批評

但希望你地有時間自己睇番蘋果個直播

諗下有咩其實可以改善

代入一個淺黃 唔好話中立or藍既成人

你會有咩感覺

係囉屌佢老母痴撚線
個校長咁仆街
應該直頭試去淨屌
咁撚樣hea人4個鐘
比我直頭可能打鳩佢老味
學生已經好努力
大家要體諒

老老實實 易地易處 bu人嘅憤怒同不憤好難明咩 佢地躁 但係佢地講嘅野有幾唔理智 作為校長 琴晚叫去探下人之後 對事件嘅後續原來懵然不知 毫不關心 咁喺學生同校友嘅角度 有邊一句屌錯佢先 睇住人地嘅憤慨 自恃理智冷靜去指點人地嘅不理性 明明係一副自負成熟理智嘅態度 班學生係大聲同師奶係大聲 佢地的確好容易做到煽情嘅效果 但係針對住錢大康校長嘅責任同承擔問題 邊一句唔理性？ 定係睇落唔夠理性呀

支持罷reg 利申聽日reg

巴打聽日reg day有冇咩問題想問
雖然我地罷reg
但幫到幾多得幾多

reg hall嘢幫你唔到，但係reg科可以推介幾科比你

屌佢老母
中途走左去同donator 食飯
食左4個鐘番黎做錄音機
搞到成一點幾
你有車我地冇啊仆街

如果你個學生會會長被人叉頸拉左
然後錢大康話會跟進
去到醫院又冇揾律師
去到ssp見到放彈又走左
今日終於見到佢
佢就話“未知全部真相”“買冇間題 用就有問題”
然後就走左
話9月再同大家對話
一直逼一直逼佢先話下星期一
再逼就話聽日下午
直到大家話罷搞reg day佢先肯番黎
期間一堆重複既PR說話 乜野“盡快”乜野“學生為本”
佢就話同金主食飯
食左4個鐘
我地就餓住等佢
話琴晚同大狀傾 但又話唔識法律
明明係一校之長 又話自己普通人一個
話入面有人脈 叫我地俾空間佢
咁果30個鐘 佢有冇contact到d人脈？ 有冇？
問時間表就話會盡力 唔知幾點
俾條片佢睇 佢話要同警方傾 了解全部真相
如果你覺得咁樣既校長 你頂得順
都未計佢之前失信既事
如果你想要呢個校長 歡迎你黎浸大
如果你覺得唔嬲 我真係覺得你好有問題
何況你明知佢一直講重複既說話
你會唔屌佢？
大聲因爲冇咪
爆粗...ummm 如果你睇林鄭記招會唔爆粗 係一個校友入左狗屋既前提下 都唔爆粗
我會俾個like你
我地個個都好餓 都好攰 冇人預計過會去到咁夜
然後仲有個咁既校長一直激嬲你
仲話相信對話有用
你如果係我地 你會點？

Sor 想按 正
但太近
錯手

實有唔少支那生唔罷reg去幫手

咁當然學生要有啦，但係台上嗰個不停講係對話 同時 只想校長答自己想聽嘅野，又唔了解校長做緊咩，真心說服唔到黃絲以外嘅人，反而會比人扣上批鬥嘅帽子

人地同你唔啱啞 寧願同你爭辯都未block你 你就叫人block你 姐係覺得話討論黎都冇意思 係人地唔理解你 係人地錯 所以你連說服人都慳翻?

唔會架，咁講只係表明佢對會長負責對學生負責
得佢同警察內部知係100%放咋嘛。
放左唔一定係同佢有關，因為無人知放嘅原因
薛丁格的貓，警察放人，有無數咁多個原因。
只要無人講係咩原因，就無人會知咩原因

有了解 問佢做乜 佢話聯絡內部人士
問佢幾點 佢唔答
會長俾狗無理拘捕一分鐘都嫌多
佢話打電話 點解今日全日都冇打？
佢又冇答
到底係邊個唔想俾我地知佢做緊乜丫？
問佢呢30個鐘做左乜 佢又唔答
邊個唔了解邊個？

其實想問返原本個流程會係點
罷reg左聽日係咪可以整完學生証就走
之後仲有冇得入soc etc.

唔該哂師兄!

岩嘅 但係佢會失去左個權益關係，所以係佢角度佢係唔會為左學生而同權利作對

佢一定唔係一個好校長，而係一個睇利益睇得好重嘅人，唔會為左係學生面前型一下就放棄權力

淨係整學生證
入soc嗰啲要睇有幾多soc響應罷reg
如果真係想玩迎新既話
可以上番啲page搵

唔該哂師兄
我都想知邊啲科reg得過

你一定係無上過莊，知唔知無左Reg day每個soc既損失係極大，無左一年既會費

Lm

好 唔該哂

佢幾十歲人讀咁多書，點會真係唔知你地問咩呀

不過佢唔可以同你講：「放心啦，警察同左我講唔告嫁啦/一定告嫁啦，你地翻hall訓下啦!」

咁你一定唔係bu 仔，其實真係冇乜人有心機搞soc
大家都係搞得成咪搞，冇人接莊就算數no one care

你份人真係荒謬架wor,
有正當途徑唔用，走後門？
咩叫教育呀，呢間係大學，唔係飯局呀

睇哂由開始在黑警睇左個袋係電筒話要拘捕！都應講係無理控告及拘捕喇！師奶都係咁屌D黑警作為校長重要係自己學校嘅學生咁俾人屈重考慮咁多嘢、重要等上法庭個官審！應要第一時間問完同學傷勢要告番D黑警喇都唔知乜九大學校長！

之後仲有promo week

我依家係講緊發言果班係有問架 係你話我地冇了解丫嘛

我冇話係正確呀，不過你講下而家幾多個香港有權有勢嘅人係光明磊落？校長淨係為左donate要學生等4個金你都知佢咩為人啦，唔係諗住佢係落黎黎改變世界呀？

呢個就係成個運動想改變嘅野，但如果你連敵人嘅諗發你都唔了解，你點推倒佢？

好多無莊，唔代表搞緊莊既人無心，唔好一竹蒿打一船人

我唔係BU人都睇到喊

點解呢個世界咁荒謬
記係有荒謬既人將一d唔合理既事變成常態
咁唔合理既對待都話人地無政治智慧
根本學生點做，你係關心既，你一樣智靠你既關係啦，咪玩啦！
而家，佢根本唔關心學生呀
點作為一校之首呀

我有睇直播 但我好撚認同喎

可能我講得唔清楚，我講嘅「了解」，係話點解佢寧願做錄音機比人屌，都唔會同你講實際嘅野

都on99
呢個時候講會費

張飛係浸大畢業生

BU 人真係值得有更好的校長

我見到 咁多 學生 老鬼
咁同心合力去 救 方同學
好感動

你地用無比的耐性 去 等待回應
希望 校長 有擔當

非割，但部分觀眾係道德撚，粗口到收小小會好d

Anyway 好波

唉 知佢奶共 唔知佢咁L奶共咁解

同學不單止要要求校長聲明係警方濫控還要追究警員傷害同學要告番黑警！唔係點光複香港呀！

佢有少少弱智 sorry

如果果4個鐘大家睇住live同我地一齊等
就會知道我地既粗口已經收左
利申 係現場唔知中間有無live

政治唔係講道德唔係講正義，係講利益講關係

你地可能屌佢覺得佢咩都冇做係垃圾，但你都要知點解佢死都點答你內容。如果知就應該質問佢私了呢個做法，而唔係用半個鐘問佢同咩人食飯，一個鐘求佢譴責，一個鐘叫佢一齊去警署。

不過我利申翻我唔係支持呢種荒謬，而係想講你地錯左重點，用左好多時間去發洩

其實我覺得係校長太天真

學生問 有無 同政府 反映 5大訴求
距站：有 已經好多次

其實而家已經 係 政治問題 中共要面 威信
所以其實無得100% 靠後台 就可以

而當警方 咁 高調 去整實驗
咁多媒體 映住 咁高調
點會咁順

大把人問左啦，你有無睇呀

當然有，但係你地問完，佢未答曬d人就起哄，佢又停係到唔講，好難突顯到呢個問題

不過經過今次 對站
錢生 未必 夠 膽 再 面對群情洶湧的同學

要拎多d 籌碼
要聯絡多d 知名的 校友
甚至 聯絡 校董會 （係咪有？）
去 聲援 方同學 事

要直接找 錢生 的老細
距 都係柔柔 地
做野都係比較老派

同埋要做多d 文宣 直播
去卑大眾 知道
同了解 事情發生成 點

因為呢排都有好多義士
大家又有好多Agenda
好似今晚live
唔算好多人睇

你睇成個 熱門 得2 個post
好多人 去左睇 fing 天文台
所以傳播既cover 唔多

收皮啦冷氣軍師漢仔上次係嶺南會唔會係咁呀？